# Catálogos

Algunas columnas de los datos usan códigos, aquí se explica el significado de
cada código según el catálogo al que pertenezca.

## SI_NO

* 1	SI
* 2	NO
* 97	NO APLICA
* 98	SE IGNORA
* 99	NO ESPECIFICADO

## ORIGEN

* 1	USMER
* 2	FUERA DE USMER
* 99	NO ESPECIFICADO

## SECTOR

* 1	CRUZ ROJA
* 2	DIF
* 3	ESTATAL
* 4	IMSS
* 5	IMSS-BIENESTAR
* 6	ISSSTE
* 7	MUNICIPAL
* 8	PEMEX
* 9	PRIVADA
* 10	SEDENA
* 11	SEMAR
* 12	SSA
* 13	UNIVERSITARIO
* 99	NO ESPECIFICADO

## SEXO

* 1	MUJER
* 2	HOMBRE
* 99	NO ESPECIFICADO

## TIPO_PACIENTE

* 1	AMBULATORIO
* 2	HOSPITALIZADO
* 99	NO ESPECIFICADO

## NACIONALIDAD

* 1	MEXICANA
* 2	EXTRANJERA
* 99	NO ESPECIFICADO

## RESULTADO_LAB

* 1	POSITIVO A SARS-COV-2
* 2	NO POSITIVO A SARS-COV-2
* 3	RESULTADO PENDIENTE
* 4	RESULTADO NO ADECUADO
* 97	NO APLICA (CASO SIN MUESTRA)

## RESULTADO_ANTIGENO

* 1	POSITIVO A SARS-COV-2
* 2	NEGATIVO A SARS-COV-2
* 97	NO APLICA (CASO SIN MUESTRA)

## CLASIFICACION_FINAL

* 1	CASO DE COVID-19 CONFIRMADO POR ASOCIACIÓN CLÍNICA EPIDEMIOLÓGICA	Confirmado por asociación aplica cuando el caso informó ser contacto de un positivo a COVID-19 (y este se encuentra registrado en el SISVER) y: Al caso no se le tomo muestra o la muestra resultó no válida.
* 2	CASO DE COVID-19 CONFIRMADO POR COMITÉ DE  DICTAMINACIÓN	Confirmado por dictaminación solo aplica para defunciones bajo las siguientes condiciones:  Al caso no se le tomo muestra o sí se tomó muestra, pero la muestra resultó no válida.
* 3	CASO DE SARS-COV-2  CONFIRMADO	Confirmado aplica cuando: El caso tiene muestra de laboratorio o prueba antigénica y resultó positiva  a SARS-CoV-2, sin importar si el caso tienen asociación clínica epidemiológica.
* 4	INVÁLIDO POR LABORATORIO	Inválido aplica cuando el caso no tienen asociación clínico epidemiológica, ni dictaminación a COVID-19. Se le tomó muestra de laboratorio y esta resultó no válida.
* 5	NO REALIZADO POR LABORATORIO	No realizado aplica cuando el caso no tienen asociación clínico epidemiológica, ni dictaminación a COVID-19 y se le tomó muestra de laboratorio y esta no se procesó.
* 6	CASO SOSPECHOSO	Sospechoso aplica cuando:  El caso no tienen asociación clínico epidemiológica, ni dictaminación a COVID-19 y no se le tomó muestra, o se le tomó muestra de laboratorio y está pendiente de resultado, sin importar otra condición.
* 7	NEGATIVO A SARS-COV-2	Negativo aplica cuando el caso: 1. Se le tomo muestra de laboratorio y ésta resultó: negativa a SARS-COV-2 o positiva a cualquier otro virus respiratorio (Influenza, VSR, Bocavirus, otros) sin importar que este caso tenga asociación clínico epidemiológica o dictaminación a COVID-19. 2. Se le tomó muestra antigénica que resultó negativa a SARS-COV-2 y al caso no se le tomó muestra de laboratorio ni se le confirmo por asosiación epidemiológica o por dictaminación clínica epidemiológica.

## ENTIDADES

* 01	AGUASCALIENTES	AS
* 02	BAJA CALIFORNIA	BC
* 03	BAJA CALIFORNIA SUR	BS
* 04	CAMPECHE	CC
* 05	COAHUILA DE ZARAGOZA	CL
* 06	COLIMA	CM
* 07	CHIAPAS	CS
* 08	CHIHUAHUA	CH
* 09	CIUDAD DE MÉXICO	DF
* 10	DURANGO	DG
* 11	GUANAJUATO	GT
* 12	GUERRERO	GR
* 13	HIDALGO	HG
* 14	JALISCO	JC
* 15	MÉXICO	MC
* 16	MICHOACÁN DE OCAMPO	MN
* 17	MORELOS	MS
* 18	NAYARIT	NT
* 19	NUEVO LEÓN	NL
* 20	OAXACA	OC
* 21	PUEBLA	PL
* 22	QUERÉTARO	QT
* 23	QUINTANA ROO	QR
* 24	SAN LUIS POTOSÍ	SP
* 25	SINALOA	SL
* 26	SONORA	SR
* 27	TABASCO	TC
* 28	TAMAULIPAS	TS
* 29	TLAXCALA	TL
* 30	VERACRUZ DE IGNACIO DE LA LLAVE	VZ
* 31	YUCATÁN	YN
* 32	ZACATECAS	ZS
* 36	ESTADOS UNIDOS MEXICANOS	EUM
* 97	NO APLICA	NA
* 98	SE IGNORA	SI
* 99	NO ESPECIFICADO	NE

## MUNICIPIOS

(clave municipio, nombre, entidad)

* 001	AGUASCALIENTES	01
* 002	ASIENTOS	01
* 003	CALVILLO	01
* 004	COSÍO	01
* 005	JESÚS MARÍA	01
* 006	PABELLÓN DE ARTEAGA	01
* 007	RINCÓN DE ROMOS	01
* 008	SAN JOSÉ DE GRACIA	01
* 009	TEPEZALÁ	01
* 010	EL LLANO	01
* 011	SAN FRANCISCO DE LOS ROMO	01
* 999	NO ESPECIFICADO	01
* 001	ENSENADA	02
* 002	MEXICALI	02
* 003	TECATE	02
* 004	TIJUANA	02
* 005	PLAYAS DE ROSARITO	02
* 999	NO ESPECIFICADO	02
* 001	COMONDÚ	03
* 002	MULEGÉ	03
* 003	LA PAZ	03
* 008	LOS CABOS	03
* 009	LORETO	03
* 999	NO ESPECIFICADO	03
* 001	CALKINÍ	04
* 002	CAMPECHE	04
* 003	CARMEN	04
* 004	CHAMPOTÓN	04
* 005	HECELCHAKÁN	04
* 006	HOPELCHÉN	04
* 007	PALIZADA	04
* 008	TENABO	04
* 009	ESCÁRCEGA	04
* 010	CALAKMUL	04
* 011	CANDELARIA	04
* 999	NO ESPECIFICADO	04
* 001	ABASOLO	05
* 002	ACUÑA	05
* 003	ALLENDE	05
* 004	ARTEAGA	05
* 005	CANDELA	05
* 006	CASTAÑOS	05
* 007	CUATRO CIÉNEGAS	05
* 008	ESCOBEDO	05
* 009	FRANCISCO I. MADERO	05
* 010	FRONTERA	05
* 011	GENERAL CEPEDA	05
* 012	GUERRERO	05
* 013	HIDALGO	05
* 014	JIMÉNEZ	05
* 015	JUÁREZ	05
* 016	LAMADRID	05
* 017	MATAMOROS	05
* 018	MONCLOVA	05
* 019	MORELOS	05
* 020	MÚZQUIZ	05
* 021	NADADORES	05
* 022	NAVA	05
* 023	OCAMPO	05
* 024	PARRAS	05
* 025	PIEDRAS NEGRAS	05
* 026	PROGRESO	05
* 027	RAMOS ARIZPE	05
* 028	SABINAS	05
* 029	SACRAMENTO	05
* 030	SALTILLO	05
* 031	SAN BUENAVENTURA	05
* 032	SAN JUAN DE SABINAS	05
* 033	SAN PEDRO	05
* 034	SIERRA MOJADA	05
* 035	TORREÓN	05
* 036	VIESCA	05
* 037	VILLA UNIÓN	05
* 038	ZARAGOZA	05
* 999	NO ESPECIFICADO	05
* 001	ARMERÍA	06
* 002	COLIMA	06
* 003	COMALA	06
* 004	COQUIMATLÁN	06
* 005	CUAUHTÉMOC	06
* 006	IXTLAHUACÁN	06
* 007	MANZANILLO	06
* 008	MINATITLÁN	06
* 009	TECOMÁN	06
* 010	VILLA DE ÁLVAREZ	06
* 999	NO ESPECIFICADO	06
* 001	ACACOYAGUA	07
* 002	ACALA	07
* 003	ACAPETAHUA	07
* 004	ALTAMIRANO	07
* 005	AMATÁN	07
* 006	AMATENANGO DE LA FRONTERA	07
* 007	AMATENANGO DEL VALLE	07
* 008	ANGEL ALBINO CORZO	07
* 009	ARRIAGA	07
* 010	BEJUCAL DE OCAMPO	07
* 011	BELLA VISTA	07
* 012	BERRIOZÁBAL	07
* 013	BOCHIL	07
* 014	EL BOSQUE	07
* 015	CACAHOATÁN	07
* 016	CATAZAJÁ	07
* 017	CINTALAPA	07
* 018	COAPILLA	07
* 019	COMITÁN DE DOMÍNGUEZ	07
* 020	LA CONCORDIA	07
* 021	COPAINALÁ	07
* 022	CHALCHIHUITÁN	07
* 023	CHAMULA	07
* 024	CHANAL	07
* 025	CHAPULTENANGO	07
* 026	CHENALHÓ	07
* 027	CHIAPA DE CORZO	07
* 028	CHIAPILLA	07
* 029	CHICOASÉN	07
* 030	CHICOMUSELO	07
* 031	CHILÓN	07
* 032	ESCUINTLA	07
* 033	FRANCISCO LEÓN	07
* 034	FRONTERA COMALAPA	07
* 035	FRONTERA HIDALGO	07
* 036	LA GRANDEZA	07
* 037	HUEHUETÁN	07
* 038	HUIXTÁN	07
* 039	HUITIUPÁN	07
* 040	HUIXTLA	07
* 041	LA INDEPENDENCIA	07
* 042	IXHUATÁN	07
* 043	IXTACOMITÁN	07
* 044	IXTAPA	07
* 045	IXTAPANGAJOYA	07
* 046	JIQUIPILAS	07
* 047	JITOTOL	07
* 048	JUÁREZ	07
* 049	LARRÁINZAR	07
* 050	LA LIBERTAD	07
* 051	MAPASTEPEC	07
* 052	LAS MARGARITAS	07
* 053	MAZAPA DE MADERO	07
* 054	MAZATÁN	07
* 055	METAPA	07
* 056	MITONTIC	07
* 057	MOTOZINTLA	07
* 058	NICOLÁS RUÍZ	07
* 059	OCOSINGO	07
* 060	OCOTEPEC	07
* 061	OCOZOCOAUTLA DE ESPINOSA	07
* 062	OSTUACÁN	07
* 063	OSUMACINTA	07
* 064	OXCHUC	07
* 065	PALENQUE	07
* 066	PANTELHÓ	07
* 067	PANTEPEC	07
* 068	PICHUCALCO	07
* 069	PIJIJIAPAN	07
* 070	EL PORVENIR	07
* 071	VILLA COMALTITLÁN	07
* 072	PUEBLO NUEVO SOLISTAHUACÁN	07
* 073	RAYÓN	07
* 074	REFORMA	07
* 075	LAS ROSAS	07
* 076	SABANILLA	07
* 077	SALTO DE AGUA	07
* 078	SAN CRISTÓBAL DE LAS CASAS	07
* 079	SAN FERNANDO	07
* 080	SILTEPEC	07
* 081	SIMOJOVEL	07
* 082	SITALÁ	07
* 083	SOCOLTENANGO	07
* 084	SOLOSUCHIAPA	07
* 085	SOYALÓ	07
* 086	SUCHIAPA	07
* 087	SUCHIATE	07
* 088	SUNUAPA	07
* 089	TAPACHULA	07
* 090	TAPALAPA	07
* 091	TAPILULA	07
* 092	TECPATÁN	07
* 093	TENEJAPA	07
* 094	TEOPISCA	07
* 096	TILA	07
* 097	TONALÁ	07
* 098	TOTOLAPA	07
* 099	LA TRINITARIA	07
* 100	TUMBALÁ	07
* 101	TUXTLA GUTIÉRREZ	07
* 102	TUXTLA CHICO	07
* 103	TUZANTÁN	07
* 104	TZIMOL	07
* 105	UNIÓN JUÁREZ	07
* 106	VENUSTIANO CARRANZA	07
* 107	VILLA CORZO	07
* 108	VILLAFLORES	07
* 109	YAJALÓN	07
* 110	SAN LUCAS	07
* 111	ZINACANTÁN	07
* 112	SAN JUAN CANCUC	07
* 113	ALDAMA	07
* 114	BENEMÉRITO DE LAS AMÉRICAS	07
* 115	MARAVILLA TENEJAPA	07
* 116	MARQUÉS DE COMILLAS	07
* 117	MONTECRISTO DE GUERRERO	07
* 118	SAN ANDRÉS DURAZNAL	07
* 119	SANTIAGO EL PINAR	07
* 120	CAPITÁN LUIS ÁNGEL VIDAL	07
* 121	RINCÓN CHAMULA SAN PEDRO	07
* 122	EL PARRAL	07
* 123	EMILIANO ZAPATA	07
* 124	MEZCALAPA	07
* 999	NO ESPECIFICADO	07
* 001	AHUMADA	08
* 002	ALDAMA	08
* 003	ALLENDE	08
* 004	AQUILES SERDÁN	08
* 005	ASCENSIÓN	08
* 006	BACHÍNIVA	08
* 007	BALLEZA	08
* 008	BATOPILAS DE MANUEL GÓMEZ MORÍN	08
* 009	BOCOYNA	08
* 010	BUENAVENTURA	08
* 011	CAMARGO	08
* 012	CARICHÍ	08
* 013	CASAS GRANDES	08
* 014	CORONADO	08
* 015	COYAME DEL SOTOL	08
* 016	LA CRUZ	08
* 017	CUAUHTÉMOC	08
* 018	CUSIHUIRIACHI	08
* 019	CHIHUAHUA	08
* 020	CHÍNIPAS	08
* 021	DELICIAS	08
* 022	DR. BELISARIO DOMÍNGUEZ	08
* 023	GALEANA	08
* 024	SANTA ISABEL	08
* 025	GÓMEZ FARÍAS	08
* 026	GRAN MORELOS	08
* 027	GUACHOCHI	08
* 028	GUADALUPE	08
* 029	GUADALUPE Y CALVO	08
* 030	GUAZAPARES	08
* 031	GUERRERO	08
* 032	HIDALGO DEL PARRAL	08
* 033	HUEJOTITÁN	08
* 034	IGNACIO ZARAGOZA	08
* 035	JANOS	08
* 036	JIMÉNEZ	08
* 037	JUÁREZ	08
* 038	JULIMES	08
* 039	LÓPEZ	08
* 040	MADERA	08
* 041	MAGUARICHI	08
* 042	MANUEL BENAVIDES	08
* 043	MATACHÍ	08
* 044	MATAMOROS	08
* 045	MEOQUI	08
* 046	MORELOS	08
* 047	MORIS	08
* 048	NAMIQUIPA	08
* 049	NONOAVA	08
* 050	NUEVO CASAS GRANDES	08
* 051	OCAMPO	08
* 052	OJINAGA	08
* 053	PRAXEDIS G. GUERRERO	08
* 054	RIVA PALACIO	08
* 055	ROSALES	08
* 056	ROSARIO	08
* 057	SAN FRANCISCO DE BORJA	08
* 058	SAN FRANCISCO DE CONCHOS	08
* 059	SAN FRANCISCO DEL ORO	08
* 060	SANTA BÁRBARA	08
* 061	SATEVÓ	08
* 062	SAUCILLO	08
* 063	TEMÓSACHIC	08
* 064	EL TULE	08
* 065	URIQUE	08
* 066	URUACHI	08
* 067	VALLE DE ZARAGOZA	08
* 999	NO ESPECIFICADO	08
* 002	AZCAPOTZALCO	09
* 003	COYOACÁN	09
* 004	CUAJIMALPA DE MORELOS	09
* 005	GUSTAVO A. MADERO	09
* 006	IZTACALCO	09
* 007	IZTAPALAPA	09
* 008	LA MAGDALENA CONTRERAS	09
* 009	MILPA ALTA	09
* 010	ÁLVARO OBREGÓN	09
* 011	TLÁHUAC	09
* 012	TLALPAN	09
* 013	XOCHIMILCO	09
* 014	BENITO JUÁREZ	09
* 015	CUAUHTÉMOC	09
* 016	MIGUEL HIDALGO	09
* 017	VENUSTIANO CARRANZA	09
* 999	NO ESPECIFICADO	09
* 001	CANATLÁN	10
* 002	CANELAS	10
* 003	CONETO DE COMONFORT	10
* 004	CUENCAMÉ	10
* 005	DURANGO	10
* 006	GENERAL SIMÓN BOLÍVAR	10
* 007	GÓMEZ PALACIO	10
* 008	GUADALUPE VICTORIA	10
* 009	GUANACEVÍ	10
* 010	HIDALGO	10
* 011	INDÉ	10
* 012	LERDO	10
* 013	MAPIMÍ	10
* 014	MEZQUITAL	10
* 015	NAZAS	10
* 016	NOMBRE DE DIOS	10
* 017	OCAMPO	10
* 018	EL ORO	10
* 019	OTÁEZ	10
* 020	PÁNUCO DE CORONADO	10
* 021	PEÑÓN BLANCO	10
* 022	POANAS	10
* 023	PUEBLO NUEVO	10
* 024	RODEO	10
* 025	SAN BERNARDO	10
* 026	SAN DIMAS	10
* 027	SAN JUAN DE GUADALUPE	10
* 028	SAN JUAN DEL RÍO	10
* 029	SAN LUIS DEL CORDERO	10
* 030	SAN PEDRO DEL GALLO	10
* 031	SANTA CLARA	10
* 032	SANTIAGO PAPASQUIARO	10
* 033	SÚCHIL	10
* 034	TAMAZULA	10
* 035	TEPEHUANES	10
* 036	TLAHUALILO	10
* 037	TOPIA	10
* 038	VICENTE GUERRERO	10
* 039	NUEVO IDEAL	10
* 999	NO ESPECIFICADO	10
* 001	ABASOLO	11
* 002	ACÁMBARO	11
* 003	SAN MIGUEL DE ALLENDE	11
* 004	APASEO EL ALTO	11
* 005	APASEO EL GRANDE	11
* 006	ATARJEA	11
* 007	CELAYA	11
* 008	MANUEL DOBLADO	11
* 009	COMONFORT	11
* 010	CORONEO	11
* 011	CORTAZAR	11
* 012	CUERÁMARO	11
* 013	DOCTOR MORA	11
* 014	DOLORES HIDALGO CUNA DE LA INDEPENDENCIA NACIONAL	11
* 015	GUANAJUATO	11
* 016	HUANÍMARO	11
* 017	IRAPUATO	11
* 018	JARAL DEL PROGRESO	11
* 019	JERÉCUARO	11
* 020	LEÓN	11
* 021	MOROLEÓN	11
* 022	OCAMPO	11
* 023	PÉNJAMO	11
* 024	PUEBLO NUEVO	11
* 025	PURÍSIMA DEL RINCÓN	11
* 026	ROMITA	11
* 027	SALAMANCA	11
* 028	SALVATIERRA	11
* 029	SAN DIEGO DE LA UNIÓN	11
* 030	SAN FELIPE	11
* 031	SAN FRANCISCO DEL RINCÓN	11
* 032	SAN JOSÉ ITURBIDE	11
* 033	SAN LUIS DE LA PAZ	11
* 034	SANTA CATARINA	11
* 035	SANTA CRUZ DE JUVENTINO ROSAS	11
* 036	SANTIAGO MARAVATÍO	11
* 037	SILAO DE LA VICTORIA	11
* 038	TARANDACUAO	11
* 039	TARIMORO	11
* 040	TIERRA BLANCA	11
* 041	URIANGATO	11
* 042	VALLE DE SANTIAGO	11
* 043	VICTORIA	11
* 044	VILLAGRÁN	11
* 045	XICHÚ	11
* 046	YURIRIA	11
* 999	NO ESPECIFICADO	11
* 001	ACAPULCO DE JUÁREZ	12
* 002	AHUACUOTZINGO	12
* 003	AJUCHITLÁN DEL PROGRESO	12
* 004	ALCOZAUCA DE GUERRERO	12
* 005	ALPOYECA	12
* 006	APAXTLA	12
* 007	ARCELIA	12
* 008	ATENANGO DEL RÍO	12
* 009	ATLAMAJALCINGO DEL MONTE	12
* 010	ATLIXTAC	12
* 011	ATOYAC DE ÁLVAREZ	12
* 012	AYUTLA DE LOS LIBRES	12
* 013	AZOYÚ	12
* 014	BENITO JUÁREZ	12
* 015	BUENAVISTA DE CUÉLLAR	12
* 016	COAHUAYUTLA DE JOSÉ MARÍA IZAZAGA	12
* 017	COCULA	12
* 018	COPALA	12
* 019	COPALILLO	12
* 020	COPANATOYAC	12
* 021	COYUCA DE BENÍTEZ	12
* 022	COYUCA DE CATALÁN	12
* 023	CUAJINICUILAPA	12
* 024	CUALÁC	12
* 025	CUAUTEPEC	12
* 026	CUETZALA DEL PROGRESO	12
* 027	CUTZAMALA DE PINZÓN	12
* 028	CHILAPA DE ÁLVAREZ	12
* 029	CHILPANCINGO DE LOS BRAVO	12
* 030	FLORENCIO VILLARREAL	12
* 031	GENERAL CANUTO A. NERI	12
* 032	GENERAL HELIODORO CASTILLO	12
* 033	HUAMUXTITLÁN	12
* 034	HUITZUCO DE LOS FIGUEROA	12
* 035	IGUALA DE LA INDEPENDENCIA	12
* 036	IGUALAPA	12
* 037	IXCATEOPAN DE CUAUHTÉMOC	12
* 038	ZIHUATANEJO DE AZUETA	12
* 039	JUAN R. ESCUDERO	12
* 040	LEONARDO BRAVO	12
* 041	MALINALTEPEC	12
* 042	MÁRTIR DE CUILAPAN	12
* 043	METLATÓNOC	12
* 044	MOCHITLÁN	12
* 045	OLINALÁ	12
* 046	OMETEPEC	12
* 047	PEDRO ASCENCIO ALQUISIRAS	12
* 048	PETATLÁN	12
* 049	PILCAYA	12
* 050	PUNGARABATO	12
* 051	QUECHULTENANGO	12
* 052	SAN LUIS ACATLÁN	12
* 053	SAN MARCOS	12
* 054	SAN MIGUEL TOTOLAPAN	12
* 055	TAXCO DE ALARCÓN	12
* 056	TECOANAPA	12
* 057	TÉCPAN DE GALEANA	12
* 058	TELOLOAPAN	12
* 059	TEPECOACUILCO DE TRUJANO	12
* 060	TETIPAC	12
* 061	TIXTLA DE GUERRERO	12
* 062	TLACOACHISTLAHUACA	12
* 063	TLACOAPA	12
* 064	TLALCHAPA	12
* 065	TLALIXTAQUILLA DE MALDONADO	12
* 066	TLAPA DE COMONFORT	12
* 067	TLAPEHUALA	12
* 068	LA UNIÓN DE ISIDORO MONTES DE OCA	12
* 069	XALPATLÁHUAC	12
* 070	XOCHIHUEHUETLÁN	12
* 071	XOCHISTLAHUACA	12
* 072	ZAPOTITLÁN TABLAS	12
* 073	ZIRÁNDARO	12
* 074	ZITLALA	12
* 075	EDUARDO NERI	12
* 076	ACATEPEC	12
* 077	MARQUELIA	12
* 078	COCHOAPA EL GRANDE	12
* 079	JOSÉ JOAQUÍN DE HERRERA	12
* 080	JUCHITÁN	12
* 081	ILIATENCO	12
* 999	NO ESPECIFICADO	12
* 001	ACATLÁN	13
* 002	ACAXOCHITLÁN	13
* 003	ACTOPAN	13
* 004	AGUA BLANCA DE ITURBIDE	13
* 005	AJACUBA	13
* 006	ALFAJAYUCAN	13
* 007	ALMOLOYA	13
* 008	APAN	13
* 009	EL ARENAL	13
* 010	ATITALAQUIA	13
* 011	ATLAPEXCO	13
* 012	ATOTONILCO EL GRANDE	13
* 013	ATOTONILCO DE TULA	13
* 014	CALNALI	13
* 015	CARDONAL	13
* 016	CUAUTEPEC DE HINOJOSA	13
* 017	CHAPANTONGO	13
* 018	CHAPULHUACÁN	13
* 019	CHILCUAUTLA	13
* 020	ELOXOCHITLÁN	13
* 021	EMILIANO ZAPATA	13
* 022	EPAZOYUCAN	13
* 023	FRANCISCO I. MADERO	13
* 024	HUASCA DE OCAMPO	13
* 025	HUAUTLA	13
* 026	HUAZALINGO	13
* 027	HUEHUETLA	13
* 028	HUEJUTLA DE REYES	13
* 029	HUICHAPAN	13
* 030	IXMIQUILPAN	13
* 031	JACALA DE LEDEZMA	13
* 032	JALTOCÁN	13
* 033	JUÁREZ HIDALGO	13
* 034	LOLOTLA	13
* 035	METEPEC	13
* 036	SAN AGUSTÍN METZQUITITLÁN	13
* 037	METZTITLÁN	13
* 038	MINERAL DEL CHICO	13
* 039	MINERAL DEL MONTE	13
* 040	LA MISIÓN	13
* 041	MIXQUIAHUALA DE JUÁREZ	13
* 042	MOLANGO DE ESCAMILLA	13
* 043	NICOLÁS FLORES	13
* 044	NOPALA DE VILLAGRÁN	13
* 045	OMITLÁN DE JUÁREZ	13
* 046	SAN FELIPE ORIZATLÁN	13
* 047	PACULA	13
* 048	PACHUCA DE SOTO	13
* 049	PISAFLORES	13
* 050	PROGRESO DE OBREGÓN	13
* 051	MINERAL DE LA REFORMA	13
* 052	SAN AGUSTÍN TLAXIACA	13
* 053	SAN BARTOLO TUTOTEPEC	13
* 054	SAN SALVADOR	13
* 055	SANTIAGO DE ANAYA	13
* 056	SANTIAGO TULANTEPEC DE LUGO GUERRERO	13
* 057	SINGUILUCAN	13
* 058	TASQUILLO	13
* 059	TECOZAUTLA	13
* 060	TENANGO DE DORIA	13
* 061	TEPEAPULCO	13
* 062	TEPEHUACÁN DE GUERRERO	13
* 063	TEPEJI DEL RÍO DE OCAMPO	13
* 064	TEPETITLÁN	13
* 065	TETEPANGO	13
* 066	VILLA DE TEZONTEPEC	13
* 067	TEZONTEPEC DE ALDAMA	13
* 068	TIANGUISTENGO	13
* 069	TIZAYUCA	13
* 070	TLAHUELILPAN	13
* 071	TLAHUILTEPA	13
* 072	TLANALAPA	13
* 073	TLANCHINOL	13
* 074	TLAXCOAPAN	13
* 075	TOLCAYUCA	13
* 076	TULA DE ALLENDE	13
* 077	TULANCINGO DE BRAVO	13
* 078	XOCHIATIPAN	13
* 079	XOCHICOATLÁN	13
* 080	YAHUALICA	13
* 081	ZACUALTIPÁN DE ÁNGELES	13
* 082	ZAPOTLÁN DE JUÁREZ	13
* 083	ZEMPOALA	13
* 084	ZIMAPÁN	13
* 999	NO ESPECIFICADO	13
* 001	ACATIC	14
* 002	ACATLÁN DE JUÁREZ	14
* 003	AHUALULCO DE MERCADO	14
* 004	AMACUECA	14
* 005	AMATITÁN	14
* 006	AMECA	14
* 007	SAN JUANITO DE ESCOBEDO	14
* 008	ARANDAS	14
* 009	EL ARENAL	14
* 010	ATEMAJAC DE BRIZUELA	14
* 011	ATENGO	14
* 012	ATENGUILLO	14
* 013	ATOTONILCO EL ALTO	14
* 014	ATOYAC	14
* 015	AUTLÁN DE NAVARRO	14
* 016	AYOTLÁN	14
* 017	AYUTLA	14
* 018	LA BARCA	14
* 019	BOLAÑOS	14
* 020	CABO CORRIENTES	14
* 021	CASIMIRO CASTILLO	14
* 022	CIHUATLÁN	14
* 023	ZAPOTLÁN EL GRANDE	14
* 024	COCULA	14
* 025	COLOTLÁN	14
* 026	CONCEPCIÓN DE BUENOS AIRES	14
* 027	CUAUTITLÁN DE GARCÍA BARRAGÁN	14
* 028	CUAUTLA	14
* 029	CUQUÍO	14
* 030	CHAPALA	14
* 031	CHIMALTITÁN	14
* 032	CHIQUILISTLÁN	14
* 033	DEGOLLADO	14
* 034	EJUTLA	14
* 035	ENCARNACIÓN DE DÍAZ	14
* 036	ETZATLÁN	14
* 037	EL GRULLO	14
* 038	GUACHINANGO	14
* 039	GUADALAJARA	14
* 040	HOSTOTIPAQUILLO	14
* 041	HUEJÚCAR	14
* 042	HUEJUQUILLA EL ALTO	14
* 043	LA HUERTA	14
* 044	IXTLAHUACÁN DE LOS MEMBRILLOS	14
* 045	IXTLAHUACÁN DEL RÍO	14
* 046	JALOSTOTITLÁN	14
* 047	JAMAY	14
* 048	JESÚS MARÍA	14
* 049	JILOTLÁN DE LOS DOLORES	14
* 050	JOCOTEPEC	14
* 051	JUANACATLÁN	14
* 052	JUCHITLÁN	14
* 053	LAGOS DE MORENO	14
* 054	EL LIMÓN	14
* 055	MAGDALENA	14
* 056	SANTA MARÍA DEL ORO	14
* 057	LA MANZANILLA DE LA PAZ	14
* 058	MASCOTA	14
* 059	MAZAMITLA	14
* 060	MEXTICACÁN	14
* 061	MEZQUITIC	14
* 062	MIXTLÁN	14
* 063	OCOTLÁN	14
* 064	OJUELOS DE JALISCO	14
* 065	PIHUAMO	14
* 066	PONCITLÁN	14
* 067	PUERTO VALLARTA	14
* 068	VILLA PURIFICACIÓN	14
* 069	QUITUPAN	14
* 070	EL SALTO	14
* 071	SAN CRISTÓBAL DE LA BARRANCA	14
* 072	SAN DIEGO DE ALEJANDRÍA	14
* 073	SAN JUAN DE LOS LAGOS	14
* 074	SAN JULIÁN	14
* 075	SAN MARCOS	14
* 076	SAN MARTÍN DE BOLAÑOS	14
* 077	SAN MARTÍN HIDALGO	14
* 078	SAN MIGUEL EL ALTO	14
* 079	GÓMEZ FARÍAS	14
* 080	SAN SEBASTIÁN DEL OESTE	14
* 081	SANTA MARÍA DE LOS ÁNGELES	14
* 082	SAYULA	14
* 083	TALA	14
* 084	TALPA DE ALLENDE	14
* 085	TAMAZULA DE GORDIANO	14
* 086	TAPALPA	14
* 087	TECALITLÁN	14
* 088	TECOLOTLÁN	14
* 089	TECHALUTA DE MONTENEGRO	14
* 090	TENAMAXTLÁN	14
* 091	TEOCALTICHE	14
* 092	TEOCUITATLÁN DE CORONA	14
* 093	TEPATITLÁN DE MORELOS	14
* 094	TEQUILA	14
* 095	TEUCHITLÁN	14
* 096	TIZAPÁN EL ALTO	14
* 097	TLAJOMULCO DE ZÚÑIGA	14
* 098	SAN PEDRO TLAQUEPAQUE	14
* 099	TOLIMÁN	14
* 100	TOMATLÁN	14
* 101	TONALÁ	14
* 102	TONAYA	14
* 103	TONILA	14
* 104	TOTATICHE	14
* 105	TOTOTLÁN	14
* 106	TUXCACUESCO	14
* 107	TUXCUECA	14
* 108	TUXPAN	14
* 109	UNIÓN DE SAN ANTONIO	14
* 110	UNIÓN DE TULA	14
* 111	VALLE DE GUADALUPE	14
* 112	VALLE DE JUÁREZ	14
* 113	SAN GABRIEL	14
* 114	VILLA CORONA	14
* 115	VILLA GUERRERO	14
* 116	VILLA HIDALGO	14
* 117	CAÑADAS DE OBREGÓN	14
* 118	YAHUALICA DE GONZÁLEZ GALLO	14
* 119	ZACOALCO DE TORRES	14
* 120	ZAPOPAN	14
* 121	ZAPOTILTIC	14
* 122	ZAPOTITLÁN DE VADILLO	14
* 123	ZAPOTLÁN DEL REY	14
* 124	ZAPOTLANEJO	14
* 125	SAN IGNACIO CERRO GORDO	14
* 999	NO ESPECIFICADO	14
* 001	ACAMBAY DE RUÍZ CASTAÑEDA	15
* 002	ACOLMAN	15
* 003	ACULCO	15
* 004	ALMOLOYA DE ALQUISIRAS	15
* 005	ALMOLOYA DE JUÁREZ	15
* 006	ALMOLOYA DEL RÍO	15
* 007	AMANALCO	15
* 008	AMATEPEC	15
* 009	AMECAMECA	15
* 010	APAXCO	15
* 011	ATENCO	15
* 012	ATIZAPÁN	15
* 013	ATIZAPÁN DE ZARAGOZA	15
* 014	ATLACOMULCO	15
* 015	ATLAUTLA	15
* 016	AXAPUSCO	15
* 017	AYAPANGO	15
* 018	CALIMAYA	15
* 019	CAPULHUAC	15
* 020	COACALCO DE BERRIOZÁBAL	15
* 021	COATEPEC HARINAS	15
* 022	COCOTITLÁN	15
* 023	COYOTEPEC	15
* 024	CUAUTITLÁN	15
* 025	CHALCO	15
* 026	CHAPA DE MOTA	15
* 027	CHAPULTEPEC	15
* 028	CHIAUTLA	15
* 029	CHICOLOAPAN	15
* 030	CHICONCUAC	15
* 031	CHIMALHUACÁN	15
* 032	DONATO GUERRA	15
* 033	ECATEPEC DE MORELOS	15
* 034	ECATZINGO	15
* 035	HUEHUETOCA	15
* 036	HUEYPOXTLA	15
* 037	HUIXQUILUCAN	15
* 038	ISIDRO FABELA	15
* 039	IXTAPALUCA	15
* 040	IXTAPAN DE LA SAL	15
* 041	IXTAPAN DEL ORO	15
* 042	IXTLAHUACA	15
* 043	XALATLACO	15
* 044	JALTENCO	15
* 045	JILOTEPEC	15
* 046	JILOTZINGO	15
* 047	JIQUIPILCO	15
* 048	JOCOTITLÁN	15
* 049	JOQUICINGO	15
* 050	JUCHITEPEC	15
* 051	LERMA	15
* 052	MALINALCO	15
* 053	MELCHOR OCAMPO	15
* 054	METEPEC	15
* 055	MEXICALTZINGO	15
* 056	MORELOS	15
* 057	NAUCALPAN DE JUÁREZ	15
* 058	NEZAHUALCÓYOTL	15
* 059	NEXTLALPAN	15
* 060	NICOLÁS ROMERO	15
* 061	NOPALTEPEC	15
* 062	OCOYOACAC	15
* 063	OCUILAN	15
* 064	EL ORO	15
* 065	OTUMBA	15
* 066	OTZOLOAPAN	15
* 067	OTZOLOTEPEC	15
* 068	OZUMBA	15
* 069	PAPALOTLA	15
* 070	LA PAZ	15
* 071	POLOTITLÁN	15
* 072	RAYÓN	15
* 073	SAN ANTONIO LA ISLA	15
* 074	SAN FELIPE DEL PROGRESO	15
* 075	SAN MARTÍN DE LAS PIRÁMIDES	15
* 076	SAN MATEO ATENCO	15
* 077	SAN SIMÓN DE GUERRERO	15
* 078	SANTO TOMÁS	15
* 079	SOYANIQUILPAN DE JUÁREZ	15
* 080	SULTEPEC	15
* 081	TECÁMAC	15
* 082	TEJUPILCO	15
* 083	TEMAMATLA	15
* 084	TEMASCALAPA	15
* 085	TEMASCALCINGO	15
* 086	TEMASCALTEPEC	15
* 087	TEMOAYA	15
* 088	TENANCINGO	15
* 089	TENANGO DEL AIRE	15
* 090	TENANGO DEL VALLE	15
* 091	TEOLOYUCAN	15
* 092	TEOTIHUACÁN	15
* 093	TEPETLAOXTOC	15
* 094	TEPETLIXPA	15
* 095	TEPOTZOTLÁN	15
* 096	TEQUIXQUIAC	15
* 097	TEXCALTITLÁN	15
* 098	TEXCALYACAC	15
* 099	TEXCOCO	15
* 100	TEZOYUCA	15
* 101	TIANGUISTENCO	15
* 102	TIMILPAN	15
* 103	TLALMANALCO	15
* 104	TLALNEPANTLA DE BAZ	15
* 105	TLATLAYA	15
* 106	TOLUCA	15
* 107	TONATICO	15
* 108	TULTEPEC	15
* 109	TULTITLÁN	15
* 110	VALLE DE BRAVO	15
* 111	VILLA DE ALLENDE	15
* 112	VILLA DEL CARBÓN	15
* 113	VILLA GUERRERO	15
* 114	VILLA VICTORIA	15
* 115	XONACATLÁN	15
* 116	ZACAZONAPAN	15
* 117	ZACUALPAN	15
* 118	ZINACANTEPEC	15
* 119	ZUMPAHUACÁN	15
* 120	ZUMPANGO	15
* 121	CUAUTITLÁN IZCALLI	15
* 122	VALLE DE CHALCO SOLIDARIDAD	15
* 123	LUVIANOS	15
* 124	SAN JOSÉ DEL RINCÓN	15
* 125	TONANITLA	15
* 999	NO ESPECIFICADO	15
* 001	ACUITZIO	16
* 002	AGUILILLA	16
* 003	ÁLVARO OBREGÓN	16
* 004	ANGAMACUTIRO	16
* 005	ANGANGUEO	16
* 006	APATZINGÁN	16
* 007	APORO	16
* 008	AQUILA	16
* 009	ARIO	16
* 010	ARTEAGA	16
* 011	BRISEÑAS	16
* 012	BUENAVISTA	16
* 013	CARÁCUARO	16
* 014	COAHUAYANA	16
* 015	COALCOMÁN DE VÁZQUEZ PALLARES	16
* 016	COENEO	16
* 017	CONTEPEC	16
* 018	COPÁNDARO	16
* 019	COTIJA	16
* 020	CUITZEO	16
* 021	CHARAPAN	16
* 022	CHARO	16
* 023	CHAVINDA	16
* 024	CHERÁN	16
* 025	CHILCHOTA	16
* 026	CHINICUILA	16
* 027	CHUCÁNDIRO	16
* 028	CHURINTZIO	16
* 029	CHURUMUCO	16
* 030	ECUANDUREO	16
* 031	EPITACIO HUERTA	16
* 032	ERONGARÍCUARO	16
* 033	GABRIEL ZAMORA	16
* 034	HIDALGO	16
* 035	LA HUACANA	16
* 036	HUANDACAREO	16
* 037	HUANIQUEO	16
* 038	HUETAMO	16
* 039	HUIRAMBA	16
* 040	INDAPARAPEO	16
* 041	IRIMBO	16
* 042	IXTLÁN	16
* 043	JACONA	16
* 044	JIMÉNEZ	16
* 045	JIQUILPAN	16
* 046	JUÁREZ	16
* 047	JUNGAPEO	16
* 048	LAGUNILLAS	16
* 049	MADERO	16
* 050	MARAVATÍO	16
* 051	MARCOS CASTELLANOS	16
* 052	LÁZARO CÁRDENAS	16
* 053	MORELIA	16
* 054	MORELOS	16
* 055	MÚGICA	16
* 056	NAHUATZEN	16
* 057	NOCUPÉTARO	16
* 058	NUEVO PARANGARICUTIRO	16
* 059	NUEVO URECHO	16
* 060	NUMARÁN	16
* 061	OCAMPO	16
* 062	PAJACUARÁN	16
* 063	PANINDÍCUARO	16
* 064	PARÁCUARO	16
* 065	PARACHO	16
* 066	PÁTZCUARO	16
* 067	PENJAMILLO	16
* 068	PERIBÁN	16
* 069	LA PIEDAD	16
* 070	PURÉPERO	16
* 071	PURUÁNDIRO	16
* 072	QUERÉNDARO	16
* 073	QUIROGA	16
* 074	COJUMATLÁN DE RÉGULES	16
* 075	LOS REYES	16
* 076	SAHUAYO	16
* 077	SAN LUCAS	16
* 078	SANTA ANA MAYA	16
* 079	SALVADOR ESCALANTE	16
* 080	SENGUIO	16
* 081	SUSUPUATO	16
* 082	TACÁMBARO	16
* 083	TANCÍTARO	16
* 084	TANGAMANDAPIO	16
* 085	TANGANCÍCUARO	16
* 086	TANHUATO	16
* 087	TARETAN	16
* 088	TARÍMBARO	16
* 089	TEPALCATEPEC	16
* 090	TINGAMBATO	16
* 091	TINGÜINDÍN	16
* 092	TIQUICHEO DE NICOLÁS ROMERO	16
* 093	TLALPUJAHUA	16
* 094	TLAZAZALCA	16
* 095	TOCUMBO	16
* 096	TUMBISCATÍO	16
* 097	TURICATO	16
* 098	TUXPAN	16
* 099	TUZANTLA	16
* 100	TZINTZUNTZAN	16
* 101	TZITZIO	16
* 102	URUAPAN	16
* 103	VENUSTIANO CARRANZA	16
* 104	VILLAMAR	16
* 105	VISTA HERMOSA	16
* 106	YURÉCUARO	16
* 107	ZACAPU	16
* 108	ZAMORA	16
* 109	ZINÁPARO	16
* 110	ZINAPÉCUARO	16
* 111	ZIRACUARETIRO	16
* 112	ZITÁCUARO	16
* 113	JOSÉ SIXTO VERDUZCO	16
* 999	NO ESPECIFICADO	16
* 001	AMACUZAC	17
* 002	ATLATLAHUCAN	17
* 003	AXOCHIAPAN	17
* 004	AYALA	17
* 005	COATLÁN DEL RÍO	17
* 006	CUAUTLA	17
* 007	CUERNAVACA	17
* 008	EMILIANO ZAPATA	17
* 009	HUITZILAC	17
* 010	JANTETELCO	17
* 011	JIUTEPEC	17
* 012	JOJUTLA	17
* 013	JONACATEPEC DE LEANDRO VALLE	17
* 014	MAZATEPEC	17
* 015	MIACATLÁN	17
* 016	OCUITUCO	17
* 017	PUENTE DE IXTLA	17
* 018	TEMIXCO	17
* 019	TEPALCINGO	17
* 020	TEPOZTLÁN	17
* 021	TETECALA	17
* 022	TETELA DEL VOLCÁN	17
* 023	TLALNEPANTLA	17
* 024	TLALTIZAPÁN DE ZAPATA	17
* 025	TLAQUILTENANGO	17
* 026	TLAYACAPAN	17
* 027	TOTOLAPAN	17
* 028	XOCHITEPEC	17
* 029	YAUTEPEC	17
* 030	YECAPIXTLA	17
* 031	ZACATEPEC	17
* 032	ZACUALPAN DE AMILPAS	17
* 033	TEMOAC	17
* 034	COATETELCO	17
* 035	XOXOCOTLA	17
* 999	NO ESPECIFICADO	17
* 001	ACAPONETA	18
* 002	AHUACATLÁN	18
* 003	AMATLÁN DE CAÑAS	18
* 004	COMPOSTELA	18
* 005	HUAJICORI	18
* 006	IXTLÁN DEL RÍO	18
* 007	JALA	18
* 008	XALISCO	18
* 009	DEL NAYAR	18
* 010	ROSAMORADA	18
* 011	RUÍZ	18
* 012	SAN BLAS	18
* 013	SAN PEDRO LAGUNILLAS	18
* 014	SANTA MARÍA DEL ORO	18
* 015	SANTIAGO IXCUINTLA	18
* 016	TECUALA	18
* 017	TEPIC	18
* 018	TUXPAN	18
* 019	LA YESCA	18
* 020	BAHÍA DE BANDERAS	18
* 999	NO ESPECIFICADO	18
* 001	ABASOLO	19
* 002	AGUALEGUAS	19
* 003	LOS ALDAMAS	19
* 004	ALLENDE	19
* 005	ANÁHUAC	19
* 006	APODACA	19
* 007	ARAMBERRI	19
* 008	BUSTAMANTE	19
* 009	CADEREYTA JIMÉNEZ	19
* 010	EL CARMEN	19
* 011	CERRALVO	19
* 012	CIÉNEGA DE FLORES	19
* 013	CHINA	19
* 014	DOCTOR ARROYO	19
* 015	DOCTOR COSS	19
* 016	DOCTOR GONZÁLEZ	19
* 017	GALEANA	19
* 018	GARCÍA	19
* 019	SAN PEDRO GARZA GARCÍA	19
* 020	GENERAL BRAVO	19
* 021	GENERAL ESCOBEDO	19
* 022	GENERAL TERÁN	19
* 023	GENERAL TREVIÑO	19
* 024	GENERAL ZARAGOZA	19
* 025	GENERAL ZUAZUA	19
* 026	GUADALUPE	19
* 027	LOS HERRERAS	19
* 028	HIGUERAS	19
* 029	HUALAHUISES	19
* 030	ITURBIDE	19
* 031	JUÁREZ	19
* 032	LAMPAZOS DE NARANJO	19
* 033	LINARES	19
* 034	MARÍN	19
* 035	MELCHOR OCAMPO	19
* 036	MIER Y NORIEGA	19
* 037	MINA	19
* 038	MONTEMORELOS	19
* 039	MONTERREY	19
* 040	PARÁS	19
* 041	PESQUERÍA	19
* 042	LOS RAMONES	19
* 043	RAYONES	19
* 044	SABINAS HIDALGO	19
* 045	SALINAS VICTORIA	19
* 046	SAN NICOLÁS DE LOS GARZA	19
* 047	HIDALGO	19
* 048	SANTA CATARINA	19
* 049	SANTIAGO	19
* 050	VALLECILLO	19
* 051	VILLALDAMA	19
* 999	NO ESPECIFICADO	19
* 001	ABEJONES	20
* 002	ACATLÁN DE PÉREZ FIGUEROA	20
* 003	ASUNCIÓN CACALOTEPEC	20
* 004	ASUNCIÓN CUYOTEPEJI	20
* 005	ASUNCIÓN IXTALTEPEC	20
* 006	ASUNCIÓN NOCHIXTLÁN	20
* 007	ASUNCIÓN OCOTLÁN	20
* 008	ASUNCIÓN TLACOLULITA	20
* 009	AYOTZINTEPEC	20
* 010	EL BARRIO DE LA SOLEDAD	20
* 011	CALIHUALÁ	20
* 012	CANDELARIA LOXICHA	20
* 013	CIÉNEGA DE ZIMATLÁN	20
* 014	CIUDAD IXTEPEC	20
* 015	COATECAS ALTAS	20
* 016	COICOYÁN DE LAS FLORES	20
* 017	LA COMPAÑÍA	20
* 018	CONCEPCIÓN BUENAVISTA	20
* 019	CONCEPCIÓN PÁPALO	20
* 020	CONSTANCIA DEL ROSARIO	20
* 021	COSOLAPA	20
* 022	COSOLTEPEC	20
* 023	CUILÁPAM DE GUERRERO	20
* 024	CUYAMECALCO VILLA DE ZARAGOZA	20
* 025	CHAHUITES	20
* 026	CHALCATONGO DE HIDALGO	20
* 027	CHIQUIHUITLÁN DE BENITO JUÁREZ	20
* 028	HEROICA CIUDAD DE EJUTLA DE CRESPO	20
* 029	ELOXOCHITLÁN DE FLORES MAGÓN	20
* 030	EL ESPINAL	20
* 031	TAMAZULÁPAM DEL ESPÍRITU SANTO	20
* 032	FRESNILLO DE TRUJANO	20
* 033	GUADALUPE ETLA	20
* 034	GUADALUPE DE RAMÍREZ	20
* 035	GUELATAO DE JUÁREZ	20
* 036	GUEVEA DE HUMBOLDT	20
* 037	MESONES HIDALGO	20
* 038	VILLA HIDALGO	20
* 039	HEROICA CIUDAD DE HUAJUAPAN DE LEÓN	20
* 040	HUAUTEPEC	20
* 041	HUAUTLA DE JIMÉNEZ	20
* 042	IXTLÁN DE JUÁREZ	20
* 043	JUCHITÁN DE ZARAGOZA	20
* 044	LOMA BONITA	20
* 045	MAGDALENA APASCO	20
* 046	MAGDALENA JALTEPEC	20
* 047	SANTA MAGDALENA JICOTLÁN	20
* 048	MAGDALENA MIXTEPEC	20
* 049	MAGDALENA OCOTLÁN	20
* 050	MAGDALENA PEÑASCO	20
* 051	MAGDALENA TEITIPAC	20
* 052	MAGDALENA TEQUISISTLÁN	20
* 053	MAGDALENA TLACOTEPEC	20
* 054	MAGDALENA ZAHUATLÁN	20
* 055	MARISCALA DE JUÁREZ	20
* 056	MÁRTIRES DE TACUBAYA	20
* 057	MATÍAS ROMERO AVENDAÑO	20
* 058	MAZATLÁN VILLA DE FLORES	20
* 059	MIAHUATLÁN DE PORFIRIO DÍAZ	20
* 060	MIXISTLÁN DE LA REFORMA	20
* 061	MONJAS	20
* 062	NATIVIDAD	20
* 063	NAZARENO ETLA	20
* 064	NEJAPA DE MADERO	20
* 065	IXPANTEPEC NIEVES	20
* 066	SANTIAGO NILTEPEC	20
* 067	OAXACA DE JUÁREZ	20
* 068	OCOTLÁN DE MORELOS	20
* 069	LA PE	20
* 070	PINOTEPA DE DON LUIS	20
* 071	PLUMA HIDALGO	20
* 072	SAN JOSÉ DEL PROGRESO	20
* 073	PUTLA VILLA DE GUERRERO	20
* 074	SANTA CATARINA QUIOQUITANI	20
* 075	REFORMA DE PINEDA	20
* 076	LA REFORMA	20
* 077	REYES ETLA	20
* 078	ROJAS DE CUAUHTÉMOC	20
* 079	SALINA CRUZ	20
* 080	SAN AGUSTÍN AMATENGO	20
* 081	SAN AGUSTÍN ATENANGO	20
* 082	SAN AGUSTÍN CHAYUCO	20
* 083	SAN AGUSTÍN DE LAS JUNTAS	20
* 084	SAN AGUSTÍN ETLA	20
* 085	SAN AGUSTÍN LOXICHA	20
* 086	SAN AGUSTÍN TLACOTEPEC	20
* 087	SAN AGUSTÍN YATARENI	20
* 088	SAN ANDRÉS CABECERA NUEVA	20
* 089	SAN ANDRÉS DINICUITI	20
* 090	SAN ANDRÉS HUAXPALTEPEC	20
* 091	SAN ANDRÉS HUAYÁPAM	20
* 092	SAN ANDRÉS IXTLAHUACA	20
* 093	SAN ANDRÉS LAGUNAS	20
* 094	SAN ANDRÉS NUXIÑO	20
* 095	SAN ANDRÉS PAXTLÁN	20
* 096	SAN ANDRÉS SINAXTLA	20
* 097	SAN ANDRÉS SOLAGA	20
* 098	SAN ANDRÉS TEOTILÁLPAM	20
* 099	SAN ANDRÉS TEPETLAPA	20
* 100	SAN ANDRÉS YAÁ	20
* 101	SAN ANDRÉS ZABACHE	20
* 102	SAN ANDRÉS ZAUTLA	20
* 103	SAN ANTONINO CASTILLO VELASCO	20
* 104	SAN ANTONINO EL ALTO	20
* 105	SAN ANTONINO MONTE VERDE	20
* 106	SAN ANTONIO ACUTLA	20
* 107	SAN ANTONIO DE LA CAL	20
* 108	SAN ANTONIO HUITEPEC	20
* 109	SAN ANTONIO NANAHUATÍPAM	20
* 110	SAN ANTONIO SINICAHUA	20
* 111	SAN ANTONIO TEPETLAPA	20
* 112	SAN BALTAZAR CHICHICÁPAM	20
* 113	SAN BALTAZAR LOXICHA	20
* 114	SAN BALTAZAR YATZACHI EL BAJO	20
* 115	SAN BARTOLO COYOTEPEC	20
* 116	SAN BARTOLOMÉ AYAUTLA	20
* 117	SAN BARTOLOMÉ LOXICHA	20
* 118	SAN BARTOLOMÉ QUIALANA	20
* 119	SAN BARTOLOMÉ YUCUAÑE	20
* 120	SAN BARTOLOMÉ ZOOGOCHO	20
* 121	SAN BARTOLO SOYALTEPEC	20
* 122	SAN BARTOLO YAUTEPEC	20
* 123	SAN BERNARDO MIXTEPEC	20
* 124	SAN BLAS ATEMPA	20
* 125	SAN CARLOS YAUTEPEC	20
* 126	SAN CRISTÓBAL AMATLÁN	20
* 127	SAN CRISTÓBAL AMOLTEPEC	20
* 128	SAN CRISTÓBAL LACHIRIOAG	20
* 129	SAN CRISTÓBAL SUCHIXTLAHUACA	20
* 130	SAN DIONISIO DEL MAR	20
* 131	SAN DIONISIO OCOTEPEC	20
* 132	SAN DIONISIO OCOTLÁN	20
* 133	SAN ESTEBAN ATATLAHUCA	20
* 134	SAN FELIPE JALAPA DE DÍAZ	20
* 135	SAN FELIPE TEJALÁPAM	20
* 136	SAN FELIPE USILA	20
* 137	SAN FRANCISCO CAHUACUÁ	20
* 138	SAN FRANCISCO CAJONOS	20
* 139	SAN FRANCISCO CHAPULAPA	20
* 140	SAN FRANCISCO CHINDÚA	20
* 141	SAN FRANCISCO DEL MAR	20
* 142	SAN FRANCISCO HUEHUETLÁN	20
* 143	SAN FRANCISCO IXHUATÁN	20
* 144	SAN FRANCISCO JALTEPETONGO	20
* 145	SAN FRANCISCO LACHIGOLÓ	20
* 146	SAN FRANCISCO LOGUECHE	20
* 147	SAN FRANCISCO NUXAÑO	20
* 148	SAN FRANCISCO OZOLOTEPEC	20
* 149	SAN FRANCISCO SOLA	20
* 150	SAN FRANCISCO TELIXTLAHUACA	20
* 151	SAN FRANCISCO TEOPAN	20
* 152	SAN FRANCISCO TLAPANCINGO	20
* 153	SAN GABRIEL MIXTEPEC	20
* 154	SAN ILDEFONSO AMATLÁN	20
* 155	SAN ILDEFONSO SOLA	20
* 156	SAN ILDEFONSO VILLA ALTA	20
* 157	SAN JACINTO AMILPAS	20
* 158	SAN JACINTO TLACOTEPEC	20
* 159	SAN JERÓNIMO COATLÁN	20
* 160	SAN JERÓNIMO SILACAYOAPILLA	20
* 161	SAN JERÓNIMO SOSOLA	20
* 162	SAN JERÓNIMO TAVICHE	20
* 163	SAN JERÓNIMO TECÓATL	20
* 164	SAN JORGE NUCHITA	20
* 165	SAN JOSÉ AYUQUILA	20
* 166	SAN JOSÉ CHILTEPEC	20
* 167	SAN JOSÉ DEL PEÑASCO	20
* 168	SAN JOSÉ ESTANCIA GRANDE	20
* 169	SAN JOSÉ INDEPENDENCIA	20
* 170	SAN JOSÉ LACHIGUIRI	20
* 171	SAN JOSÉ TENANGO	20
* 172	SAN JUAN ACHIUTLA	20
* 173	SAN JUAN ATEPEC	20
* 174	ÁNIMAS TRUJANO	20
* 175	SAN JUAN BAUTISTA ATATLAHUCA	20
* 176	SAN JUAN BAUTISTA COIXTLAHUACA	20
* 177	SAN JUAN BAUTISTA CUICATLÁN	20
* 178	SAN JUAN BAUTISTA GUELACHE	20
* 179	SAN JUAN BAUTISTA JAYACATLÁN	20
* 180	SAN JUAN BAUTISTA LO DE SOTO	20
* 181	SAN JUAN BAUTISTA SUCHITEPEC	20
* 182	SAN JUAN BAUTISTA TLACOATZINTEPEC	20
* 183	SAN JUAN BAUTISTA TLACHICHILCO	20
* 184	SAN JUAN BAUTISTA TUXTEPEC	20
* 185	SAN JUAN CACAHUATEPEC	20
* 186	SAN JUAN CIENEGUILLA	20
* 187	SAN JUAN COATZÓSPAM	20
* 188	SAN JUAN COLORADO	20
* 189	SAN JUAN COMALTEPEC	20
* 190	SAN JUAN COTZOCÓN	20
* 191	SAN JUAN CHICOMEZÚCHIL	20
* 192	SAN JUAN CHILATECA	20
* 193	SAN JUAN DEL ESTADO	20
* 194	SAN JUAN DEL RÍO	20
* 195	SAN JUAN DIUXI	20
* 196	SAN JUAN EVANGELISTA ANALCO	20
* 197	SAN JUAN GUELAVÍA	20
* 198	SAN JUAN GUICHICOVI	20
* 199	SAN JUAN IHUALTEPEC	20
* 200	SAN JUAN JUQUILA MIXES	20
* 201	SAN JUAN JUQUILA VIJANOS	20
* 202	SAN JUAN LACHAO	20
* 203	SAN JUAN LACHIGALLA	20
* 204	SAN JUAN LAJARCIA	20
* 205	SAN JUAN LALANA	20
* 206	SAN JUAN DE LOS CUÉS	20
* 207	SAN JUAN MAZATLÁN	20
* 208	SAN JUAN MIXTEPEC	20
* 209	SAN JUAN MIXTEPEC	20
* 210	SAN JUAN ÑUMÍ	20
* 211	SAN JUAN OZOLOTEPEC	20
* 212	SAN JUAN PETLAPA	20
* 213	SAN JUAN QUIAHIJE	20
* 214	SAN JUAN QUIOTEPEC	20
* 215	SAN JUAN SAYULTEPEC	20
* 216	SAN JUAN TABAÁ	20
* 217	SAN JUAN TAMAZOLA	20
* 218	SAN JUAN TEITA	20
* 219	SAN JUAN TEITIPAC	20
* 220	SAN JUAN TEPEUXILA	20
* 221	SAN JUAN TEPOSCOLULA	20
* 222	SAN JUAN YAEÉ	20
* 223	SAN JUAN YATZONA	20
* 224	SAN JUAN YUCUITA	20
* 225	SAN LORENZO	20
* 226	SAN LORENZO ALBARRADAS	20
* 227	SAN LORENZO CACAOTEPEC	20
* 228	SAN LORENZO CUAUNECUILTITLA	20
* 229	SAN LORENZO TEXMELÚCAN	20
* 230	SAN LORENZO VICTORIA	20
* 231	SAN LUCAS CAMOTLÁN	20
* 232	SAN LUCAS OJITLÁN	20
* 233	SAN LUCAS QUIAVINÍ	20
* 234	SAN LUCAS ZOQUIÁPAM	20
* 235	SAN LUIS AMATLÁN	20
* 236	SAN MARCIAL OZOLOTEPEC	20
* 237	SAN MARCOS ARTEAGA	20
* 238	SAN MARTÍN DE LOS CANSECOS	20
* 239	SAN MARTÍN HUAMELÚLPAM	20
* 240	SAN MARTÍN ITUNYOSO	20
* 241	SAN MARTÍN LACHILÁ	20
* 242	SAN MARTÍN PERAS	20
* 243	SAN MARTÍN TILCAJETE	20
* 244	SAN MARTÍN TOXPALAN	20
* 245	SAN MARTÍN ZACATEPEC	20
* 246	SAN MATEO CAJONOS	20
* 247	CAPULÁLPAM DE MÉNDEZ	20
* 248	SAN MATEO DEL MAR	20
* 249	SAN MATEO YOLOXOCHITLÁN	20
* 250	SAN MATEO ETLATONGO	20
* 251	SAN MATEO NEJÁPAM	20
* 252	SAN MATEO PEÑASCO	20
* 253	SAN MATEO PIÑAS	20
* 254	SAN MATEO RÍO HONDO	20
* 255	SAN MATEO SINDIHUI	20
* 256	SAN MATEO TLAPILTEPEC	20
* 257	SAN MELCHOR BETAZA	20
* 258	SAN MIGUEL ACHIUTLA	20
* 259	SAN MIGUEL AHUEHUETITLÁN	20
* 260	SAN MIGUEL ALOÁPAM	20
* 261	SAN MIGUEL AMATITLÁN	20
* 262	SAN MIGUEL AMATLÁN	20
* 263	SAN MIGUEL COATLÁN	20
* 264	SAN MIGUEL CHICAHUA	20
* 265	SAN MIGUEL CHIMALAPA	20
* 266	SAN MIGUEL DEL PUERTO	20
* 267	SAN MIGUEL DEL RÍO	20
* 268	SAN MIGUEL EJUTLA	20
* 269	SAN MIGUEL EL GRANDE	20
* 270	SAN MIGUEL HUAUTLA	20
* 271	SAN MIGUEL MIXTEPEC	20
* 272	SAN MIGUEL PANIXTLAHUACA	20
* 273	SAN MIGUEL PERAS	20
* 274	SAN MIGUEL PIEDRAS	20
* 275	SAN MIGUEL QUETZALTEPEC	20
* 276	SAN MIGUEL SANTA FLOR	20
* 277	VILLA SOLA DE VEGA	20
* 278	SAN MIGUEL SOYALTEPEC	20
* 279	SAN MIGUEL SUCHIXTEPEC	20
* 280	VILLA TALEA DE CASTRO	20
* 281	SAN MIGUEL TECOMATLÁN	20
* 282	SAN MIGUEL TENANGO	20
* 283	SAN MIGUEL TEQUIXTEPEC	20
* 284	SAN MIGUEL TILQUIÁPAM	20
* 285	SAN MIGUEL TLACAMAMA	20
* 286	SAN MIGUEL TLACOTEPEC	20
* 287	SAN MIGUEL TULANCINGO	20
* 288	SAN MIGUEL YOTAO	20
* 289	SAN NICOLÁS	20
* 290	SAN NICOLÁS HIDALGO	20
* 291	SAN PABLO COATLÁN	20
* 292	SAN PABLO CUATRO VENADOS	20
* 293	SAN PABLO ETLA	20
* 294	SAN PABLO HUITZO	20
* 295	SAN PABLO HUIXTEPEC	20
* 296	SAN PABLO MACUILTIANGUIS	20
* 297	SAN PABLO TIJALTEPEC	20
* 298	SAN PABLO VILLA DE MITLA	20
* 299	SAN PABLO YAGANIZA	20
* 300	SAN PEDRO AMUZGOS	20
* 301	SAN PEDRO APÓSTOL	20
* 302	SAN PEDRO ATOYAC	20
* 303	SAN PEDRO CAJONOS	20
* 304	SAN PEDRO COXCALTEPEC CÁNTAROS	20
* 305	SAN PEDRO COMITANCILLO	20
* 306	SAN PEDRO EL ALTO	20
* 307	SAN PEDRO HUAMELULA	20
* 308	SAN PEDRO HUILOTEPEC	20
* 309	SAN PEDRO IXCATLÁN	20
* 310	SAN PEDRO IXTLAHUACA	20
* 311	SAN PEDRO JALTEPETONGO	20
* 312	SAN PEDRO JICAYÁN	20
* 313	SAN PEDRO JOCOTIPAC	20
* 314	SAN PEDRO JUCHATENGO	20
* 315	SAN PEDRO MÁRTIR	20
* 316	SAN PEDRO MÁRTIR QUIECHAPA	20
* 317	SAN PEDRO MÁRTIR YUCUXACO	20
* 318	SAN PEDRO MIXTEPEC	20
* 319	SAN PEDRO MIXTEPEC	20
* 320	SAN PEDRO MOLINOS	20
* 321	SAN PEDRO NOPALA	20
* 322	SAN PEDRO OCOPETATILLO	20
* 323	SAN PEDRO OCOTEPEC	20
* 324	SAN PEDRO POCHUTLA	20
* 325	SAN PEDRO QUIATONI	20
* 326	SAN PEDRO SOCHIÁPAM	20
* 327	SAN PEDRO TAPANATEPEC	20
* 328	SAN PEDRO TAVICHE	20
* 329	SAN PEDRO TEOZACOALCO	20
* 330	SAN PEDRO TEUTILA	20
* 331	SAN PEDRO TIDAÁ	20
* 332	SAN PEDRO TOPILTEPEC	20
* 333	SAN PEDRO TOTOLÁPAM	20
* 334	VILLA DE TUTUTEPEC	20
* 335	SAN PEDRO YANERI	20
* 336	SAN PEDRO YÓLOX	20
* 337	SAN PEDRO Y SAN PABLO AYUTLA	20
* 338	VILLA DE ETLA	20
* 339	SAN PEDRO Y SAN PABLO TEPOSCOLULA	20
* 340	SAN PEDRO Y SAN PABLO TEQUIXTEPEC	20
* 341	SAN PEDRO YUCUNAMA	20
* 342	SAN RAYMUNDO JALPAN	20
* 343	SAN SEBASTIÁN ABASOLO	20
* 344	SAN SEBASTIÁN COATLÁN	20
* 345	SAN SEBASTIÁN IXCAPA	20
* 346	SAN SEBASTIÁN NICANANDUTA	20
* 347	SAN SEBASTIÁN RÍO HONDO	20
* 348	SAN SEBASTIÁN TECOMAXTLAHUACA	20
* 349	SAN SEBASTIÁN TEITIPAC	20
* 350	SAN SEBASTIÁN TUTLA	20
* 351	SAN SIMÓN ALMOLONGAS	20
* 352	SAN SIMÓN ZAHUATLÁN	20
* 353	SANTA ANA	20
* 354	SANTA ANA ATEIXTLAHUACA	20
* 355	SANTA ANA CUAUHTÉMOC	20
* 356	SANTA ANA DEL VALLE	20
* 357	SANTA ANA TAVELA	20
* 358	SANTA ANA TLAPACOYAN	20
* 359	SANTA ANA YARENI	20
* 360	SANTA ANA ZEGACHE	20
* 361	SANTA CATALINA QUIERÍ	20
* 362	SANTA CATARINA CUIXTLA	20
* 363	SANTA CATARINA IXTEPEJI	20
* 364	SANTA CATARINA JUQUILA	20
* 365	SANTA CATARINA LACHATAO	20
* 366	SANTA CATARINA LOXICHA	20
* 367	SANTA CATARINA MECHOACÁN	20
* 368	SANTA CATARINA MINAS	20
* 369	SANTA CATARINA QUIANÉ	20
* 370	SANTA CATARINA TAYATA	20
* 371	SANTA CATARINA TICUÁ	20
* 372	SANTA CATARINA YOSONOTÚ	20
* 373	SANTA CATARINA ZAPOQUILA	20
* 374	SANTA CRUZ ACATEPEC	20
* 375	SANTA CRUZ AMILPAS	20
* 376	SANTA CRUZ DE BRAVO	20
* 377	SANTA CRUZ ITUNDUJIA	20
* 378	SANTA CRUZ MIXTEPEC	20
* 379	SANTA CRUZ NUNDACO	20
* 380	SANTA CRUZ PAPALUTLA	20
* 381	SANTA CRUZ TACACHE DE MINA	20
* 382	SANTA CRUZ TACAHUA	20
* 383	SANTA CRUZ TAYATA	20
* 384	SANTA CRUZ XITLA	20
* 385	SANTA CRUZ XOXOCOTLÁN	20
* 386	SANTA CRUZ ZENZONTEPEC	20
* 387	SANTA GERTRUDIS	20
* 388	SANTA INÉS DEL MONTE	20
* 389	SANTA INÉS YATZECHE	20
* 390	SANTA LUCÍA DEL CAMINO	20
* 391	SANTA LUCÍA MIAHUATLÁN	20
* 392	SANTA LUCÍA MONTEVERDE	20
* 393	SANTA LUCÍA OCOTLÁN	20
* 394	SANTA MARÍA ALOTEPEC	20
* 395	SANTA MARÍA APAZCO	20
* 396	SANTA MARÍA LA ASUNCIÓN	20
* 397	HEROICA CIUDAD DE TLAXIACO	20
* 398	AYOQUEZCO DE ALDAMA	20
* 399	SANTA MARÍA ATZOMPA	20
* 400	SANTA MARÍA CAMOTLÁN	20
* 401	SANTA MARÍA COLOTEPEC	20
* 402	SANTA MARÍA CORTIJO	20
* 403	SANTA MARÍA COYOTEPEC	20
* 404	SANTA MARÍA CHACHOÁPAM	20
* 405	VILLA DE CHILAPA DE DÍAZ	20
* 406	SANTA MARÍA CHILCHOTLA	20
* 407	SANTA MARÍA CHIMALAPA	20
* 408	SANTA MARÍA DEL ROSARIO	20
* 409	SANTA MARÍA DEL TULE	20
* 410	SANTA MARÍA ECATEPEC	20
* 411	SANTA MARÍA GUELACÉ	20
* 412	SANTA MARÍA GUIENAGATI	20
* 413	SANTA MARÍA HUATULCO	20
* 414	SANTA MARÍA HUAZOLOTITLÁN	20
* 415	SANTA MARÍA IPALAPA	20
* 416	SANTA MARÍA IXCATLÁN	20
* 417	SANTA MARÍA JACATEPEC	20
* 418	SANTA MARÍA JALAPA DEL MARQUÉS	20
* 419	SANTA MARÍA JALTIANGUIS	20
* 420	SANTA MARÍA LACHIXÍO	20
* 421	SANTA MARÍA MIXTEQUILLA	20
* 422	SANTA MARÍA NATIVITAS	20
* 423	SANTA MARÍA NDUAYACO	20
* 424	SANTA MARÍA OZOLOTEPEC	20
* 425	SANTA MARÍA PÁPALO	20
* 426	SANTA MARÍA PEÑOLES	20
* 427	SANTA MARÍA PETAPA	20
* 428	SANTA MARÍA QUIEGOLANI	20
* 429	SANTA MARÍA SOLA	20
* 430	SANTA MARÍA TATALTEPEC	20
* 431	SANTA MARÍA TECOMAVACA	20
* 432	SANTA MARÍA TEMAXCALAPA	20
* 433	SANTA MARÍA TEMAXCALTEPEC	20
* 434	SANTA MARÍA TEOPOXCO	20
* 435	SANTA MARÍA TEPANTLALI	20
* 436	SANTA MARÍA TEXCATITLÁN	20
* 437	SANTA MARÍA TLAHUITOLTEPEC	20
* 438	SANTA MARÍA TLALIXTAC	20
* 439	SANTA MARÍA TONAMECA	20
* 440	SANTA MARÍA TOTOLAPILLA	20
* 441	SANTA MARÍA XADANI	20
* 442	SANTA MARÍA YALINA	20
* 443	SANTA MARÍA YAVESÍA	20
* 444	SANTA MARÍA YOLOTEPEC	20
* 445	SANTA MARÍA YOSOYÚA	20
* 446	SANTA MARÍA YUCUHITI	20
* 447	SANTA MARÍA ZACATEPEC	20
* 448	SANTA MARÍA ZANIZA	20
* 449	SANTA MARÍA ZOQUITLÁN	20
* 450	SANTIAGO AMOLTEPEC	20
* 451	SANTIAGO APOALA	20
* 452	SANTIAGO APÓSTOL	20
* 453	SANTIAGO ASTATA	20
* 454	SANTIAGO ATITLÁN	20
* 455	SANTIAGO AYUQUILILLA	20
* 456	SANTIAGO CACALOXTEPEC	20
* 457	SANTIAGO CAMOTLÁN	20
* 458	SANTIAGO COMALTEPEC	20
* 459	VILLA DE SANTIAGO CHAZUMBA	20
* 460	SANTIAGO CHOÁPAM	20
* 461	SANTIAGO DEL RÍO	20
* 462	SANTIAGO HUAJOLOTITLÁN	20
* 463	SANTIAGO HUAUCLILLA	20
* 464	SANTIAGO IHUITLÁN PLUMAS	20
* 465	SANTIAGO IXCUINTEPEC	20
* 466	SANTIAGO IXTAYUTLA	20
* 467	SANTIAGO JAMILTEPEC	20
* 468	SANTIAGO JOCOTEPEC	20
* 469	SANTIAGO JUXTLAHUACA	20
* 470	SANTIAGO LACHIGUIRI	20
* 471	SANTIAGO LALOPA	20
* 472	SANTIAGO LAOLLAGA	20
* 473	SANTIAGO LAXOPA	20
* 474	SANTIAGO LLANO GRANDE	20
* 475	SANTIAGO MATATLÁN	20
* 476	SANTIAGO MILTEPEC	20
* 477	SANTIAGO MINAS	20
* 478	SANTIAGO NACALTEPEC	20
* 479	SANTIAGO NEJAPILLA	20
* 480	SANTIAGO NUNDICHE	20
* 481	SANTIAGO NUYOÓ	20
* 482	SANTIAGO PINOTEPA NACIONAL	20
* 483	SANTIAGO SUCHILQUITONGO	20
* 484	SANTIAGO TAMAZOLA	20
* 485	SANTIAGO TAPEXTLA	20
* 486	VILLA TEJÚPAM DE LA UNIÓN	20
* 487	SANTIAGO TENANGO	20
* 488	SANTIAGO TEPETLAPA	20
* 489	SANTIAGO TETEPEC	20
* 490	SANTIAGO TEXCALCINGO	20
* 491	SANTIAGO TEXTITLÁN	20
* 492	SANTIAGO TILANTONGO	20
* 493	SANTIAGO TILLO	20
* 494	SANTIAGO TLAZOYALTEPEC	20
* 495	SANTIAGO XANICA	20
* 496	SANTIAGO XIACUÍ	20
* 497	SANTIAGO YAITEPEC	20
* 498	SANTIAGO YAVEO	20
* 499	SANTIAGO YOLOMÉCATL	20
* 500	SANTIAGO YOSONDÚA	20
* 501	SANTIAGO YUCUYACHI	20
* 502	SANTIAGO ZACATEPEC	20
* 503	SANTIAGO ZOOCHILA	20
* 504	NUEVO ZOQUIÁPAM	20
* 505	SANTO DOMINGO INGENIO	20
* 506	SANTO DOMINGO ALBARRADAS	20
* 507	SANTO DOMINGO ARMENTA	20
* 508	SANTO DOMINGO CHIHUITÁN	20
* 509	SANTO DOMINGO DE MORELOS	20
* 510	SANTO DOMINGO IXCATLÁN	20
* 511	SANTO DOMINGO NUXAÁ	20
* 512	SANTO DOMINGO OZOLOTEPEC	20
* 513	SANTO DOMINGO PETAPA	20
* 514	SANTO DOMINGO ROAYAGA	20
* 515	SANTO DOMINGO TEHUANTEPEC	20
* 516	SANTO DOMINGO TEOJOMULCO	20
* 517	SANTO DOMINGO TEPUXTEPEC	20
* 518	SANTO DOMINGO TLATAYÁPAM	20
* 519	SANTO DOMINGO TOMALTEPEC	20
* 520	SANTO DOMINGO TONALÁ	20
* 521	SANTO DOMINGO TONALTEPEC	20
* 522	SANTO DOMINGO XAGACÍA	20
* 523	SANTO DOMINGO YANHUITLÁN	20
* 524	SANTO DOMINGO YODOHINO	20
* 525	SANTO DOMINGO ZANATEPEC	20
* 526	SANTOS REYES NOPALA	20
* 527	SANTOS REYES PÁPALO	20
* 528	SANTOS REYES TEPEJILLO	20
* 529	SANTOS REYES YUCUNÁ	20
* 530	SANTO TOMÁS JALIEZA	20
* 531	SANTO TOMÁS MAZALTEPEC	20
* 532	SANTO TOMÁS OCOTEPEC	20
* 533	SANTO TOMÁS TAMAZULAPAN	20
* 534	SAN VICENTE COATLÁN	20
* 535	SAN VICENTE LACHIXÍO	20
* 536	SAN VICENTE NUÑÚ	20
* 537	SILACAYOÁPAM	20
* 538	SITIO DE XITLAPEHUA	20
* 539	SOLEDAD ETLA	20
* 540	VILLA DE TAMAZULÁPAM DEL PROGRESO	20
* 541	TANETZE DE ZARAGOZA	20
* 542	TANICHE	20
* 543	TATALTEPEC DE VALDÉS	20
* 544	TEOCOCUILCO DE MARCOS PÉREZ	20
* 545	TEOTITLÁN DE FLORES MAGÓN	20
* 546	TEOTITLÁN DEL VALLE	20
* 547	TEOTONGO	20
* 548	TEPELMEME VILLA DE MORELOS	20
* 549	HEROICA VILLA TEZOATLÁN DE SEGURA Y LUNA, CUNA DE LA INDEPENDENCIA DE OAXACA	20
* 550	SAN JERÓNIMO TLACOCHAHUAYA	20
* 551	TLACOLULA DE MATAMOROS	20
* 552	TLACOTEPEC PLUMAS	20
* 553	TLALIXTAC DE CABRERA	20
* 554	TOTONTEPEC VILLA DE MORELOS	20
* 555	TRINIDAD ZAACHILA	20
* 556	LA TRINIDAD VISTA HERMOSA	20
* 557	UNIÓN HIDALGO	20
* 558	VALERIO TRUJANO	20
* 559	SAN JUAN BAUTISTA VALLE NACIONAL	20
* 560	VILLA DÍAZ ORDAZ	20
* 561	YAXE	20
* 562	MAGDALENA YODOCONO DE PORFIRIO DÍAZ	20
* 563	YOGANA	20
* 564	YUTANDUCHI DE GUERRERO	20
* 565	VILLA DE ZAACHILA	20
* 566	SAN MATEO YUCUTINDOO	20
* 567	ZAPOTITLÁN LAGUNAS	20
* 568	ZAPOTITLÁN PALMAS	20
* 569	SANTA INÉS DE ZARAGOZA	20
* 570	ZIMATLÁN DE ÁLVAREZ	20
* 999	NO ESPECIFICADO	20
* 001	ACAJETE	21
* 002	ACATENO	21
* 003	ACATLÁN	21
* 004	ACATZINGO	21
* 005	ACTEOPAN	21
* 006	AHUACATLÁN	21
* 007	AHUATLÁN	21
* 008	AHUAZOTEPEC	21
* 009	AHUEHUETITLA	21
* 010	AJALPAN	21
* 011	ALBINO ZERTUCHE	21
* 012	ALJOJUCA	21
* 013	ALTEPEXI	21
* 014	AMIXTLÁN	21
* 015	AMOZOC	21
* 016	AQUIXTLA	21
* 017	ATEMPAN	21
* 018	ATEXCAL	21
* 019	ATLIXCO	21
* 020	ATOYATEMPAN	21
* 021	ATZALA	21
* 022	ATZITZIHUACÁN	21
* 023	ATZITZINTLA	21
* 024	AXUTLA	21
* 025	AYOTOXCO DE GUERRERO	21
* 026	CALPAN	21
* 027	CALTEPEC	21
* 028	CAMOCUAUTLA	21
* 029	CAXHUACAN	21
* 030	COATEPEC	21
* 031	COATZINGO	21
* 032	COHETZALA	21
* 033	COHUECAN	21
* 034	CORONANGO	21
* 035	COXCATLÁN	21
* 036	COYOMEAPAN	21
* 037	COYOTEPEC	21
* 038	CUAPIAXTLA DE MADERO	21
* 039	CUAUTEMPAN	21
* 040	CUAUTINCHÁN	21
* 041	CUAUTLANCINGO	21
* 042	CUAYUCA DE ANDRADE	21
* 043	CUETZALAN DEL PROGRESO	21
* 044	CUYOACO	21
* 045	CHALCHICOMULA DE SESMA	21
* 046	CHAPULCO	21
* 047	CHIAUTLA	21
* 048	CHIAUTZINGO	21
* 049	CHICONCUAUTLA	21
* 050	CHICHIQUILA	21
* 051	CHIETLA	21
* 052	CHIGMECATITLÁN	21
* 053	CHIGNAHUAPAN	21
* 054	CHIGNAUTLA	21
* 055	CHILA	21
* 056	CHILA DE LA SAL	21
* 057	HONEY	21
* 058	CHILCHOTLA	21
* 059	CHINANTLA	21
* 060	DOMINGO ARENAS	21
* 061	ELOXOCHITLÁN	21
* 062	EPATLÁN	21
* 063	ESPERANZA	21
* 064	FRANCISCO Z. MENA	21
* 065	GENERAL FELIPE ÁNGELES	21
* 066	GUADALUPE	21
* 067	GUADALUPE VICTORIA	21
* 068	HERMENEGILDO GALEANA	21
* 069	HUAQUECHULA	21
* 070	HUATLATLAUCA	21
* 071	HUAUCHINANGO	21
* 072	HUEHUETLA	21
* 073	HUEHUETLÁN EL CHICO	21
* 074	HUEJOTZINGO	21
* 075	HUEYAPAN	21
* 076	HUEYTAMALCO	21
* 077	HUEYTLALPAN	21
* 078	HUITZILAN DE SERDÁN	21
* 079	HUITZILTEPEC	21
* 080	ATLEQUIZAYAN	21
* 081	IXCAMILPA DE GUERRERO	21
* 082	IXCAQUIXTLA	21
* 083	IXTACAMAXTITLÁN	21
* 084	IXTEPEC	21
* 085	IZÚCAR DE MATAMOROS	21
* 086	JALPAN	21
* 087	JOLALPAN	21
* 088	JONOTLA	21
* 089	JOPALA	21
* 090	JUAN C. BONILLA	21
* 091	JUAN GALINDO	21
* 092	JUAN N. MÉNDEZ	21
* 093	LAFRAGUA	21
* 094	LIBRES	21
* 095	LA MAGDALENA TLATLAUQUITEPEC	21
* 096	MAZAPILTEPEC DE JUÁREZ	21
* 097	MIXTLA	21
* 098	MOLCAXAC	21
* 099	CAÑADA MORELOS	21
* 100	NAUPAN	21
* 101	NAUZONTLA	21
* 102	NEALTICAN	21
* 103	NICOLÁS BRAVO	21
* 104	NOPALUCAN	21
* 105	OCOTEPEC	21
* 106	OCOYUCAN	21
* 107	OLINTLA	21
* 108	ORIENTAL	21
* 109	PAHUATLÁN	21
* 110	PALMAR DE BRAVO	21
* 111	PANTEPEC	21
* 112	PETLALCINGO	21
* 113	PIAXTLA	21
* 114	PUEBLA	21
* 115	QUECHOLAC	21
* 116	QUIMIXTLÁN	21
* 117	RAFAEL LARA GRAJALES	21
* 118	LOS REYES DE JUÁREZ	21
* 119	SAN ANDRÉS CHOLULA	21
* 120	SAN ANTONIO CAÑADA	21
* 121	SAN DIEGO LA MESA TOCHIMILTZINGO	21
* 122	SAN FELIPE TEOTLALCINGO	21
* 123	SAN FELIPE TEPATLÁN	21
* 124	SAN GABRIEL CHILAC	21
* 125	SAN GREGORIO ATZOMPA	21
* 126	SAN JERÓNIMO TECUANIPAN	21
* 127	SAN JERÓNIMO XAYACATLÁN	21
* 128	SAN JOSÉ CHIAPA	21
* 129	SAN JOSÉ MIAHUATLÁN	21
* 130	SAN JUAN ATENCO	21
* 131	SAN JUAN ATZOMPA	21
* 132	SAN MARTÍN TEXMELUCAN	21
* 133	SAN MARTÍN TOTOLTEPEC	21
* 134	SAN MATÍAS TLALANCALECA	21
* 135	SAN MIGUEL IXITLÁN	21
* 136	SAN MIGUEL XOXTLA	21
* 137	SAN NICOLÁS BUENOS AIRES	21
* 138	SAN NICOLÁS DE LOS RANCHOS	21
* 139	SAN PABLO ANICANO	21
* 140	SAN PEDRO CHOLULA	21
* 141	SAN PEDRO YELOIXTLAHUACA	21
* 142	SAN SALVADOR EL SECO	21
* 143	SAN SALVADOR EL VERDE	21
* 144	SAN SALVADOR HUIXCOLOTLA	21
* 145	SAN SEBASTIÁN TLACOTEPEC	21
* 146	SANTA CATARINA TLALTEMPAN	21
* 147	SANTA INÉS AHUATEMPAN	21
* 148	SANTA ISABEL CHOLULA	21
* 149	SANTIAGO MIAHUATLÁN	21
* 150	HUEHUETLÁN EL GRANDE	21
* 151	SANTO TOMÁS HUEYOTLIPAN	21
* 152	SOLTEPEC	21
* 153	TECALI DE HERRERA	21
* 154	TECAMACHALCO	21
* 155	TECOMATLÁN	21
* 156	TEHUACÁN	21
* 157	TEHUITZINGO	21
* 158	TENAMPULCO	21
* 159	TEOPANTLÁN	21
* 160	TEOTLALCO	21
* 161	TEPANCO DE LÓPEZ	21
* 162	TEPANGO DE RODRÍGUEZ	21
* 163	TEPATLAXCO DE HIDALGO	21
* 164	TEPEACA	21
* 165	TEPEMAXALCO	21
* 166	TEPEOJUMA	21
* 167	TEPETZINTLA	21
* 168	TEPEXCO	21
* 169	TEPEXI DE RODRÍGUEZ	21
* 170	TEPEYAHUALCO	21
* 171	TEPEYAHUALCO DE CUAUHTÉMOC	21
* 172	TETELA DE OCAMPO	21
* 173	TETELES DE AVILA CASTILLO	21
* 174	TEZIUTLÁN	21
* 175	TIANGUISMANALCO	21
* 176	TILAPA	21
* 177	TLACOTEPEC DE BENITO JUÁREZ	21
* 178	TLACUILOTEPEC	21
* 179	TLACHICHUCA	21
* 180	TLAHUAPAN	21
* 181	TLALTENANGO	21
* 182	TLANEPANTLA	21
* 183	TLAOLA	21
* 184	TLAPACOYA	21
* 185	TLAPANALÁ	21
* 186	TLATLAUQUITEPEC	21
* 187	TLAXCO	21
* 188	TOCHIMILCO	21
* 189	TOCHTEPEC	21
* 190	TOTOLTEPEC DE GUERRERO	21
* 191	TULCINGO	21
* 192	TUZAMAPAN DE GALEANA	21
* 193	TZICATLACOYAN	21
* 194	VENUSTIANO CARRANZA	21
* 195	VICENTE GUERRERO	21
* 196	XAYACATLÁN DE BRAVO	21
* 197	XICOTEPEC	21
* 198	XICOTLÁN	21
* 199	XIUTETELCO	21
* 200	XOCHIAPULCO	21
* 201	XOCHILTEPEC	21
* 202	XOCHITLÁN DE VICENTE SUÁREZ	21
* 203	XOCHITLÁN TODOS SANTOS	21
* 204	YAONÁHUAC	21
* 205	YEHUALTEPEC	21
* 206	ZACAPALA	21
* 207	ZACAPOAXTLA	21
* 208	ZACATLÁN	21
* 209	ZAPOTITLÁN	21
* 210	ZAPOTITLÁN DE MÉNDEZ	21
* 211	ZARAGOZA	21
* 212	ZAUTLA	21
* 213	ZIHUATEUTLA	21
* 214	ZINACATEPEC	21
* 215	ZONGOZOTLA	21
* 216	ZOQUIAPAN	21
* 217	ZOQUITLÁN	21
* 999	NO ESPECIFICADO	21
* 001	AMEALCO DE BONFIL	22
* 002	PINAL DE AMOLES	22
* 003	ARROYO SECO	22
* 004	CADEREYTA DE MONTES	22
* 005	COLÓN	22
* 006	CORREGIDORA	22
* 007	EZEQUIEL MONTES	22
* 008	HUIMILPAN	22
* 009	JALPAN DE SERRA	22
* 010	LANDA DE MATAMOROS	22
* 011	EL MARQUÉS	22
* 012	PEDRO ESCOBEDO	22
* 013	PEÑAMILLER	22
* 014	QUERÉTARO	22
* 015	SAN JOAQUÍN	22
* 016	SAN JUAN DEL RÍO	22
* 017	TEQUISQUIAPAN	22
* 018	TOLIMÁN	22
* 999	NO ESPECIFICADO	22
* 001	COZUMEL	23
* 002	FELIPE CARRILLO PUERTO	23
* 003	ISLA MUJERES	23
* 004	OTHÓN P. BLANCO	23
* 005	BENITO JUÁREZ	23
* 006	JOSÉ MARÍA MORELOS	23
* 007	LÁZARO CÁRDENAS	23
* 008	SOLIDARIDAD	23
* 009	TULUM	23
* 010	BACALAR	23
* 011	PUERTO MORELOS	23
* 999	NO ESPECIFICADO	23
* 001	AHUALULCO	24
* 002	ALAQUINES	24
* 003	AQUISMÓN	24
* 004	ARMADILLO DE LOS INFANTE	24
* 005	CÁRDENAS	24
* 006	CATORCE	24
* 007	CEDRAL	24
* 008	CERRITOS	24
* 009	CERRO DE SAN PEDRO	24
* 010	CIUDAD DEL MAÍZ	24
* 011	CIUDAD FERNÁNDEZ	24
* 012	TANCANHUITZ	24
* 013	CIUDAD VALLES	24
* 014	COXCATLÁN	24
* 015	CHARCAS	24
* 016	EBANO	24
* 017	GUADALCÁZAR	24
* 018	HUEHUETLÁN	24
* 019	LAGUNILLAS	24
* 020	MATEHUALA	24
* 021	MEXQUITIC DE CARMONA	24
* 022	MOCTEZUMA	24
* 023	RAYÓN	24
* 024	RIOVERDE	24
* 025	SALINAS	24
* 026	SAN ANTONIO	24
* 027	SAN CIRO DE ACOSTA	24
* 028	SAN LUIS POTOSÍ	24
* 029	SAN MARTÍN CHALCHICUAUTLA	24
* 030	SAN NICOLÁS TOLENTINO	24
* 031	SANTA CATARINA	24
* 032	SANTA MARÍA DEL RÍO	24
* 033	SANTO DOMINGO	24
* 034	SAN VICENTE TANCUAYALAB	24
* 035	SOLEDAD DE GRACIANO SÁNCHEZ	24
* 036	TAMASOPO	24
* 037	TAMAZUNCHALE	24
* 038	TAMPACÁN	24
* 039	TAMPAMOLÓN CORONA	24
* 040	TAMUÍN	24
* 041	TANLAJÁS	24
* 042	TANQUIÁN DE ESCOBEDO	24
* 043	TIERRA NUEVA	24
* 044	VANEGAS	24
* 045	VENADO	24
* 046	VILLA DE ARRIAGA	24
* 047	VILLA DE GUADALUPE	24
* 048	VILLA DE LA PAZ	24
* 049	VILLA DE RAMOS	24
* 050	VILLA DE REYES	24
* 051	VILLA HIDALGO	24
* 052	VILLA JUÁREZ	24
* 053	AXTLA DE TERRAZAS	24
* 054	XILITLA	24
* 055	ZARAGOZA	24
* 056	VILLA DE ARISTA	24
* 057	MATLAPA	24
* 058	EL NARANJO	24
* 999	NO ESPECIFICADO	24
* 001	AHOME	25
* 002	ANGOSTURA	25
* 003	BADIRAGUATO	25
* 004	CONCORDIA	25
* 005	COSALÁ	25
* 006	CULIACÁN	25
* 007	CHOIX	25
* 008	ELOTA	25
* 009	ESCUINAPA	25
* 010	EL FUERTE	25
* 011	GUASAVE	25
* 012	MAZATLÁN	25
* 013	MOCORITO	25
* 014	ROSARIO	25
* 015	SALVADOR ALVARADO	25
* 016	SAN IGNACIO	25
* 017	SINALOA	25
* 018	NAVOLATO	25
* 999	NO ESPECIFICADO	25
* 001	ACONCHI	26
* 002	AGUA PRIETA	26
* 003	ALAMOS	26
* 004	ALTAR	26
* 005	ARIVECHI	26
* 006	ARIZPE	26
* 007	ATIL	26
* 008	BACADÉHUACHI	26
* 009	BACANORA	26
* 010	BACERAC	26
* 011	BACOACHI	26
* 012	BÁCUM	26
* 013	BANÁMICHI	26
* 014	BAVIÁCORA	26
* 015	BAVISPE	26
* 016	BENJAMÍN HILL	26
* 017	CABORCA	26
* 018	CAJEME	26
* 019	CANANEA	26
* 020	CARBÓ	26
* 021	LA COLORADA	26
* 022	CUCURPE	26
* 023	CUMPAS	26
* 024	DIVISADEROS	26
* 025	EMPALME	26
* 026	ETCHOJOA	26
* 027	FRONTERAS	26
* 028	GRANADOS	26
* 029	GUAYMAS	26
* 030	HERMOSILLO	26
* 031	HUACHINERA	26
* 032	HUÁSABAS	26
* 033	HUATABAMPO	26
* 034	HUÉPAC	26
* 035	IMURIS	26
* 036	MAGDALENA	26
* 037	MAZATÁN	26
* 038	MOCTEZUMA	26
* 039	NACO	26
* 040	NÁCORI CHICO	26
* 041	NACOZARI DE GARCÍA	26
* 042	NAVOJOA	26
* 043	NOGALES	26
* 044	ONAVAS	26
* 045	OPODEPE	26
* 046	OQUITOA	26
* 047	PITIQUITO	26
* 048	PUERTO PEÑASCO	26
* 049	QUIRIEGO	26
* 050	RAYÓN	26
* 051	ROSARIO	26
* 052	SAHUARIPA	26
* 053	SAN FELIPE DE JESÚS	26
* 054	SAN JAVIER	26
* 055	SAN LUIS RÍO COLORADO	26
* 056	SAN MIGUEL DE HORCASITAS	26
* 057	SAN PEDRO DE LA CUEVA	26
* 058	SANTA ANA	26
* 059	SANTA CRUZ	26
* 060	SÁRIC	26
* 061	SOYOPA	26
* 062	SUAQUI GRANDE	26
* 063	TEPACHE	26
* 064	TRINCHERAS	26
* 065	TUBUTAMA	26
* 066	URES	26
* 067	VILLA HIDALGO	26
* 068	VILLA PESQUEIRA	26
* 069	YÉCORA	26
* 070	GENERAL PLUTARCO ELÍAS CALLES	26
* 071	BENITO JUÁREZ	26
* 072	SAN IGNACIO RÍO MUERTO	26
* 999	NO ESPECIFICADO	26
* 001	BALANCÁN	27
* 002	CÁRDENAS	27
* 003	CENTLA	27
* 004	CENTRO	27
* 005	COMALCALCO	27
* 006	CUNDUACÁN	27
* 007	EMILIANO ZAPATA	27
* 008	HUIMANGUILLO	27
* 009	JALAPA	27
* 010	JALPA DE MÉNDEZ	27
* 011	JONUTA	27
* 012	MACUSPANA	27
* 013	NACAJUCA	27
* 014	PARAÍSO	27
* 015	TACOTALPA	27
* 016	TEAPA	27
* 017	TENOSIQUE	27
* 999	NO ESPECIFICADO	27
* 001	ABASOLO	28
* 002	ALDAMA	28
* 003	ALTAMIRA	28
* 004	ANTIGUO MORELOS	28
* 005	BURGOS	28
* 006	BUSTAMANTE	28
* 007	CAMARGO	28
* 008	CASAS	28
* 009	CIUDAD MADERO	28
* 010	CRUILLAS	28
* 011	GÓMEZ FARÍAS	28
* 012	GONZÁLEZ	28
* 013	GÜÉMEZ	28
* 014	GUERRERO	28
* 015	GUSTAVO DÍAZ ORDAZ	28
* 016	HIDALGO	28
* 017	JAUMAVE	28
* 018	JIMÉNEZ	28
* 019	LLERA	28
* 020	MAINERO	28
* 021	EL MANTE	28
* 022	MATAMOROS	28
* 023	MÉNDEZ	28
* 024	MIER	28
* 025	MIGUEL ALEMÁN	28
* 026	MIQUIHUANA	28
* 027	NUEVO LAREDO	28
* 028	NUEVO MORELOS	28
* 029	OCAMPO	28
* 030	PADILLA	28
* 031	PALMILLAS	28
* 032	REYNOSA	28
* 033	RÍO BRAVO	28
* 034	SAN CARLOS	28
* 035	SAN FERNANDO	28
* 036	SAN NICOLÁS	28
* 037	SOTO LA MARINA	28
* 038	TAMPICO	28
* 039	TULA	28
* 040	VALLE HERMOSO	28
* 041	VICTORIA	28
* 042	VILLAGRÁN	28
* 043	XICOTÉNCATL	28
* 999	NO ESPECIFICADO	28
* 001	AMAXAC DE GUERRERO	29
* 002	APETATITLÁN DE ANTONIO CARVAJAL	29
* 003	ATLANGATEPEC	29
* 004	ATLTZAYANCA	29
* 005	APIZACO	29
* 006	CALPULALPAN	29
* 007	EL CARMEN TEQUEXQUITLA	29
* 008	CUAPIAXTLA	29
* 009	CUAXOMULCO	29
* 010	CHIAUTEMPAN	29
* 011	MUÑOZ DE DOMINGO ARENAS	29
* 012	ESPAÑITA	29
* 013	HUAMANTLA	29
* 014	HUEYOTLIPAN	29
* 015	IXTACUIXTLA DE MARIANO MATAMOROS	29
* 016	IXTENCO	29
* 017	MAZATECOCHCO DE JOSÉ MARÍA MORELOS	29
* 018	CONTLA DE JUAN CUAMATZI	29
* 019	TEPETITLA DE LARDIZÁBAL	29
* 020	SANCTÓRUM DE LÁZARO CÁRDENAS	29
* 021	NANACAMILPA DE MARIANO ARISTA	29
* 022	ACUAMANALA DE MIGUEL HIDALGO	29
* 023	NATÍVITAS	29
* 024	PANOTLA	29
* 025	SAN PABLO DEL MONTE	29
* 026	SANTA CRUZ TLAXCALA	29
* 027	TENANCINGO	29
* 028	TEOLOCHOLCO	29
* 029	TEPEYANCO	29
* 030	TERRENATE	29
* 031	TETLA DE LA SOLIDARIDAD	29
* 032	TETLATLAHUCA	29
* 033	TLAXCALA	29
* 034	TLAXCO	29
* 035	TOCATLÁN	29
* 036	TOTOLAC	29
* 037	ZILTLALTÉPEC DE TRINIDAD SÁNCHEZ SANTOS	29
* 038	TZOMPANTEPEC	29
* 039	XALOZTOC	29
* 040	XALTOCAN	29
* 041	PAPALOTLA DE XICOHTÉNCATL	29
* 042	XICOHTZINCO	29
* 043	YAUHQUEMEHCAN	29
* 044	ZACATELCO	29
* 045	BENITO JUÁREZ	29
* 046	EMILIANO ZAPATA	29
* 047	LÁZARO CÁRDENAS	29
* 048	LA MAGDALENA TLALTELULCO	29
* 049	SAN DAMIÁN TEXÓLOC	29
* 050	SAN FRANCISCO TETLANOHCAN	29
* 051	SAN JERÓNIMO ZACUALPAN	29
* 052	SAN JOSÉ TEACALCO	29
* 053	SAN JUAN HUACTZINCO	29
* 054	SAN LORENZO AXOCOMANITLA	29
* 055	SAN LUCAS TECOPILCO	29
* 056	SANTA ANA NOPALUCAN	29
* 057	SANTA APOLONIA TEACALCO	29
* 058	SANTA CATARINA AYOMETLA	29
* 059	SANTA CRUZ QUILEHTLA	29
* 060	SANTA ISABEL XILOXOXTLA	29
* 999	NO ESPECIFICADO	29
* 001	ACAJETE	30
* 002	ACATLÁN	30
* 003	ACAYUCAN	30
* 004	ACTOPAN	30
* 005	ACULA	30
* 006	ACULTZINGO	30
* 007	CAMARÓN DE TEJEDA	30
* 008	ALPATLÁHUAC	30
* 009	ALTO LUCERO DE GUTIÉRREZ BARRIOS	30
* 010	ALTOTONGA	30
* 011	ALVARADO	30
* 012	AMATITLÁN	30
* 013	NARANJOS AMATLÁN	30
* 014	AMATLÁN DE LOS REYES	30
* 015	ANGEL R. CABADA	30
* 016	LA ANTIGUA	30
* 017	APAZAPAN	30
* 018	AQUILA	30
* 019	ASTACINGA	30
* 020	ATLAHUILCO	30
* 021	ATOYAC	30
* 022	ATZACAN	30
* 023	ATZALAN	30
* 024	TLALTETELA	30
* 025	AYAHUALULCO	30
* 026	BANDERILLA	30
* 027	BENITO JUÁREZ	30
* 028	BOCA DEL RÍO	30
* 029	CALCAHUALCO	30
* 030	CAMERINO Z. MENDOZA	30
* 031	CARRILLO PUERTO	30
* 032	CATEMACO	30
* 033	CAZONES DE HERRERA	30
* 034	CERRO AZUL	30
* 035	CITLALTÉPETL	30
* 036	COACOATZINTLA	30
* 037	COAHUITLÁN	30
* 038	COATEPEC	30
* 039	COATZACOALCOS	30
* 040	COATZINTLA	30
* 041	COETZALA	30
* 042	COLIPA	30
* 043	COMAPA	30
* 044	CÓRDOBA	30
* 045	COSAMALOAPAN DE CARPIO	30
* 046	COSAUTLÁN DE CARVAJAL	30
* 047	COSCOMATEPEC	30
* 048	COSOLEACAQUE	30
* 049	COTAXTLA	30
* 050	COXQUIHUI	30
* 051	COYUTLA	30
* 052	CUICHAPA	30
* 053	CUITLÁHUAC	30
* 054	CHACALTIANGUIS	30
* 055	CHALMA	30
* 056	CHICONAMEL	30
* 057	CHICONQUIACO	30
* 058	CHICONTEPEC	30
* 059	CHINAMECA	30
* 060	CHINAMPA DE GOROSTIZA	30
* 061	LAS CHOAPAS	30
* 062	CHOCAMÁN	30
* 063	CHONTLA	30
* 064	CHUMATLÁN	30
* 065	EMILIANO ZAPATA	30
* 066	ESPINAL	30
* 067	FILOMENO MATA	30
* 068	FORTÍN	30
* 069	GUTIÉRREZ ZAMORA	30
* 070	HIDALGOTITLÁN	30
* 071	HUATUSCO	30
* 072	HUAYACOCOTLA	30
* 073	HUEYAPAN DE OCAMPO	30
* 074	HUILOAPAN DE CUAUHTÉMOC	30
* 075	IGNACIO DE LA LLAVE	30
* 076	ILAMATLÁN	30
* 077	ISLA	30
* 078	IXCATEPEC	30
* 079	IXHUACÁN DE LOS REYES	30
* 080	IXHUATLÁN DEL CAFÉ	30
* 081	IXHUATLANCILLO	30
* 082	IXHUATLÁN DEL SURESTE	30
* 083	IXHUATLÁN DE MADERO	30
* 084	IXMATLAHUACAN	30
* 085	IXTACZOQUITLÁN	30
* 086	JALACINGO	30
* 087	XALAPA	30
* 088	JALCOMULCO	30
* 089	JÁLTIPAN	30
* 090	JAMAPA	30
* 091	JESÚS CARRANZA	30
* 092	XICO	30
* 093	JILOTEPEC	30
* 094	JUAN RODRÍGUEZ CLARA	30
* 095	JUCHIQUE DE FERRER	30
* 096	LANDERO Y COSS	30
* 097	LERDO DE TEJADA	30
* 098	MAGDALENA	30
* 099	MALTRATA	30
* 100	MANLIO FABIO ALTAMIRANO	30
* 101	MARIANO ESCOBEDO	30
* 102	MARTÍNEZ DE LA TORRE	30
* 103	MECATLÁN	30
* 104	MECAYAPAN	30
* 105	MEDELLÍN DE BRAVO	30
* 106	MIAHUATLÁN	30
* 107	LAS MINAS	30
* 108	MINATITLÁN	30
* 109	MISANTLA	30
* 110	MIXTLA DE ALTAMIRANO	30
* 111	MOLOACÁN	30
* 112	NAOLINCO	30
* 113	NARANJAL	30
* 114	NAUTLA	30
* 115	NOGALES	30
* 116	OLUTA	30
* 117	OMEALCA	30
* 118	ORIZABA	30
* 119	OTATITLÁN	30
* 120	OTEAPAN	30
* 121	OZULUAMA DE MASCAREÑAS	30
* 122	PAJAPAN	30
* 123	PÁNUCO	30
* 124	PAPANTLA	30
* 125	PASO DEL MACHO	30
* 126	PASO DE OVEJAS	30
* 127	LA PERLA	30
* 128	PEROTE	30
* 129	PLATÓN SÁNCHEZ	30
* 130	PLAYA VICENTE	30
* 131	POZA RICA DE HIDALGO	30
* 132	LAS VIGAS DE RAMÍREZ	30
* 133	PUEBLO VIEJO	30
* 134	PUENTE NACIONAL	30
* 135	RAFAEL DELGADO	30
* 136	RAFAEL LUCIO	30
* 137	LOS REYES	30
* 138	RÍO BLANCO	30
* 139	SALTABARRANCA	30
* 140	SAN ANDRÉS TENEJAPAN	30
* 141	SAN ANDRÉS TUXTLA	30
* 142	SAN JUAN EVANGELISTA	30
* 143	SANTIAGO TUXTLA	30
* 144	SAYULA DE ALEMÁN	30
* 145	SOCONUSCO	30
* 146	SOCHIAPA	30
* 147	SOLEDAD ATZOMPA	30
* 148	SOLEDAD DE DOBLADO	30
* 149	SOTEAPAN	30
* 150	TAMALÍN	30
* 151	TAMIAHUA	30
* 152	TAMPICO ALTO	30
* 153	TANCOCO	30
* 154	TANTIMA	30
* 155	TANTOYUCA	30
* 156	TATATILA	30
* 157	CASTILLO DE TEAYO	30
* 158	TECOLUTLA	30
* 159	TEHUIPANGO	30
* 160	ÁLAMO TEMAPACHE	30
* 161	TEMPOAL	30
* 162	TENAMPA	30
* 163	TENOCHTITLÁN	30
* 164	TEOCELO	30
* 165	TEPATLAXCO	30
* 166	TEPETLÁN	30
* 167	TEPETZINTLA	30
* 168	TEQUILA	30
* 169	JOSÉ AZUETA	30
* 170	TEXCATEPEC	30
* 171	TEXHUACÁN	30
* 172	TEXISTEPEC	30
* 173	TEZONAPA	30
* 174	TIERRA BLANCA	30
* 175	TIHUATLÁN	30
* 176	TLACOJALPAN	30
* 177	TLACOLULAN	30
* 178	TLACOTALPAN	30
* 179	TLACOTEPEC DE MEJÍA	30
* 180	TLACHICHILCO	30
* 181	TLALIXCOYAN	30
* 182	TLALNELHUAYOCAN	30
* 183	TLAPACOYAN	30
* 184	TLAQUILPA	30
* 185	TLILAPAN	30
* 186	TOMATLÁN	30
* 187	TONAYÁN	30
* 188	TOTUTLA	30
* 189	TUXPAN	30
* 190	TUXTILLA	30
* 191	URSULO GALVÁN	30
* 192	VEGA DE ALATORRE	30
* 193	VERACRUZ	30
* 194	VILLA ALDAMA	30
* 195	XOXOCOTLA	30
* 196	YANGA	30
* 197	YECUATLA	30
* 198	ZACUALPAN	30
* 199	ZARAGOZA	30
* 200	ZENTLA	30
* 201	ZONGOLICA	30
* 202	ZONTECOMATLÁN DE LÓPEZ Y FUENTES	30
* 203	ZOZOCOLCO DE HIDALGO	30
* 204	AGUA DULCE	30
* 205	EL HIGO	30
* 206	NANCHITAL DE LÁZARO CÁRDENAS DEL RÍO	30
* 207	TRES VALLES	30
* 208	CARLOS A. CARRILLO	30
* 209	TATAHUICAPAN DE JUÁREZ	30
* 210	UXPANAPA	30
* 211	SAN RAFAEL	30
* 212	SANTIAGO SOCHIAPAN	30
* 999	NO ESPECIFICADO	30
* 001	ABALÁ	31
* 002	ACANCEH	31
* 003	AKIL	31
* 004	BACA	31
* 005	BOKOBÁ	31
* 006	BUCTZOTZ	31
* 007	CACALCHÉN	31
* 008	CALOTMUL	31
* 009	CANSAHCAB	31
* 010	CANTAMAYEC	31
* 011	CELESTÚN	31
* 012	CENOTILLO	31
* 013	CONKAL	31
* 014	CUNCUNUL	31
* 015	CUZAMÁ	31
* 016	CHACSINKÍN	31
* 017	CHANKOM	31
* 018	CHAPAB	31
* 019	CHEMAX	31
* 020	CHICXULUB PUEBLO	31
* 021	CHICHIMILÁ	31
* 022	CHIKINDZONOT	31
* 023	CHOCHOLÁ	31
* 024	CHUMAYEL	31
* 025	DZÁN	31
* 026	DZEMUL	31
* 027	DZIDZANTÚN	31
* 028	DZILAM DE BRAVO	31
* 029	DZILAM GONZÁLEZ	31
* 030	DZITÁS	31
* 031	DZONCAUICH	31
* 032	ESPITA	31
* 033	HALACHÓ	31
* 034	HOCABÁ	31
* 035	HOCTÚN	31
* 036	HOMÚN	31
* 037	HUHÍ	31
* 038	HUNUCMÁ	31
* 039	IXIL	31
* 040	IZAMAL	31
* 041	KANASÍN	31
* 042	KANTUNIL	31
* 043	KAUA	31
* 044	KINCHIL	31
* 045	KOPOMÁ	31
* 046	MAMA	31
* 047	MANÍ	31
* 048	MAXCANÚ	31
* 049	MAYAPÁN	31
* 050	MÉRIDA	31
* 051	MOCOCHÁ	31
* 052	MOTUL	31
* 053	MUNA	31
* 054	MUXUPIP	31
* 055	OPICHÉN	31
* 056	OXKUTZCAB	31
* 057	PANABÁ	31
* 058	PETO	31
* 059	PROGRESO	31
* 060	QUINTANA ROO	31
* 061	RÍO LAGARTOS	31
* 062	SACALUM	31
* 063	SAMAHIL	31
* 064	SANAHCAT	31
* 065	SAN FELIPE	31
* 066	SANTA ELENA	31
* 067	SEYÉ	31
* 068	SINANCHÉ	31
* 069	SOTUTA	31
* 070	SUCILÁ	31
* 071	SUDZAL	31
* 072	SUMA	31
* 073	TAHDZIÚ	31
* 074	TAHMEK	31
* 075	TEABO	31
* 076	TECOH	31
* 077	TEKAL DE VENEGAS	31
* 078	TEKANTÓ	31
* 079	TEKAX	31
* 080	TEKIT	31
* 081	TEKOM	31
* 082	TELCHAC PUEBLO	31
* 083	TELCHAC PUERTO	31
* 084	TEMAX	31
* 085	TEMOZÓN	31
* 086	TEPAKÁN	31
* 087	TETIZ	31
* 088	TEYA	31
* 089	TICUL	31
* 090	TIMUCUY	31
* 091	TINUM	31
* 092	TIXCACALCUPUL	31
* 093	TIXKOKOB	31
* 094	TIXMEHUAC	31
* 095	TIXPÉHUAL	31
* 096	TIZIMÍN	31
* 097	TUNKÁS	31
* 098	TZUCACAB	31
* 099	UAYMA	31
* 100	UCÚ	31
* 101	UMÁN	31
* 102	VALLADOLID	31
* 103	XOCCHEL	31
* 104	YAXCABÁ	31
* 105	YAXKUKUL	31
* 106	YOBAÍN	31
* 999	NO ESPECIFICADO	31
* 001	APOZOL	32
* 002	APULCO	32
* 003	ATOLINGA	32
* 004	BENITO JUÁREZ	32
* 005	CALERA	32
* 006	CAÑITAS DE FELIPE PESCADOR	32
* 007	CONCEPCIÓN DEL ORO	32
* 008	CUAUHTÉMOC	32
* 009	CHALCHIHUITES	32
* 010	FRESNILLO	32
* 011	TRINIDAD GARCÍA DE LA CADENA	32
* 012	GENARO CODINA	32
* 013	GENERAL ENRIQUE ESTRADA	32
* 014	GENERAL FRANCISCO R. MURGUÍA	32
* 015	EL PLATEADO DE JOAQUÍN AMARO	32
* 016	GENERAL PÁNFILO NATERA	32
* 017	GUADALUPE	32
* 018	HUANUSCO	32
* 019	JALPA	32
* 020	JEREZ	32
* 021	JIMÉNEZ DEL TEUL	32
* 022	JUAN ALDAMA	32
* 023	JUCHIPILA	32
* 024	LORETO	32
* 025	LUIS MOYA	32
* 026	MAZAPIL	32
* 027	MELCHOR OCAMPO	32
* 028	MEZQUITAL DEL ORO	32
* 029	MIGUEL AUZA	32
* 030	MOMAX	32
* 031	MONTE ESCOBEDO	32
* 032	MORELOS	32
* 033	MOYAHUA DE ESTRADA	32
* 034	NOCHISTLÁN DE MEJÍA	32
* 035	NORIA DE ÁNGELES	32
* 036	OJOCALIENTE	32
* 037	PÁNUCO	32
* 038	PINOS	32
* 039	RÍO GRANDE	32
* 040	SAIN ALTO	32
* 041	EL SALVADOR	32
* 042	SOMBRERETE	32
* 043	SUSTICACÁN	32
* 044	TABASCO	32
* 045	TEPECHITLÁN	32
* 046	TEPETONGO	32
* 047	TEÚL DE GONZÁLEZ ORTEGA	32
* 048	TLALTENANGO DE SÁNCHEZ ROMÁN	32
* 049	VALPARAÍSO	32
* 050	VETAGRANDE	32
* 051	VILLA DE COS	32
* 052	VILLA GARCÍA	32
* 053	VILLA GONZÁLEZ ORTEGA	32
* 054	VILLA HIDALGO	32
* 055	VILLANUEVA	32
* 056	ZACATECAS	32
* 057	TRANCOSO	32
* 058	SANTA MARÍA DE LA PAZ	32
* 999	NO ESPECIFICADO	32
* 999	NO ESPECIFICADO	36
* 997	NO APLICA	97
* 998	SE IGNORA	98
* 999	NO ESPECIFICADO	99
